{"id":10652,"date":"2018-05-24T16:15:08","date_gmt":"2018-05-24T14:15:08","guid":{"rendered":"http:\/\/yogaandjuliet.com\/?page_id=10652"},"modified":"2021-02-23T15:38:22","modified_gmt":"2021-02-23T13:38:22","slug":"datenschutzerklaerung-2018","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/","title":{"rendered":"Datenschutzerkl\u00e4rung"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613905479614{padding-top: 15vh !important;padding-bottom: 15vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-sundown.jpg?id=16447) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512218595916{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text]\n<h3>Datenschutz-<\/h3>\n<h3>Erkl\u00e4rung<\/h3>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text]\n<h3 id=\"dsg-general-intro\"><\/h3>\n<p>Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend kurz \u201eDaten\u201c) innerhalb unseres Onlineangebotes und der mit ihm verbundenen Webseiten, Funktionen und Inhalte sowie externen Onlinepr\u00e4senzen, wie z.B. unser Social Media Profile auf (nachfolgend gemeinsam bezeichnet als \u201eOnlineangebot\u201c). Im Hinblick auf die verwendeten Begrifflichkeiten, wie z.B. \u201eVerarbeitung\u201c oder \u201eVerantwortlicher\u201c verweisen wir auf die Definitionen im Art. 4 der Datenschutzgrundverordnung (DSGVO).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-controller\">Verantwortliche<\/h3>\n<p><span class=\"tsmcontroller\">Yoga &amp; Juliet<\/span><\/p>\n<p>Mag. Julia Pross<\/p>\n<p>Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3<\/p>\n<p>1090 Wien<\/p>\n<p>office@yogaandjuliet.com<\/p>\n<p>yogaandjuliet.com\/impressum<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-datatype\">Arten der verarbeiteten Daten:<\/h3>\n<p>&#8211; Bestandsdaten (z.B., Namen, Adressen).<\/p>\n<p>&#8211; Kontaktdaten (z.B., E-Mail, Telefonnummern).<\/p>\n<p>&#8211; Inhaltsdaten (z.B., Texteingaben, Fotografien, Videos).<\/p>\n<p>&#8211; Nutzungsdaten (z.B., besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten, Zugriffszeiten).<\/p>\n<p>&#8211; Meta-\/Kommunikationsdaten (z.B., Ger\u00e4te-Informationen, IP-Adressen).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-datasubjects\">Kategorien betroffener Personen<\/h3>\n<p>Besucher und Nutzer des Onlineangebotes (Nachfolgend bezeichnen wir die betroffenen Personen zusammenfassend auch als \u201eNutzer\u201c).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-purpose\">Zweck der Verarbeitung<\/h3>\n<p>&#8211; Zurverf\u00fcgungstellung des Onlineangebotes, seiner Funktionen und Inhalte.<\/p>\n<p>&#8211; Beantwortung von Kontaktanfragen und Kommunikation mit Nutzern.<\/p>\n<p>&#8211; Sicherheitsma\u00dfnahmen.<\/p>\n<p>&#8211; Reichweitenmessung\/Marketing<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-terms\">Verwendete Begrifflichkeiten<\/h3>\n<p>\u201ePersonenbezogene Daten\u201c sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare nat\u00fcrliche Person (im Folgenden \u201ebetroffene Person\u201c) beziehen; als identifizierbar wird eine nat\u00fcrliche Person angesehen, die direkt oder indirekt, insbesondere mittels Zuordnung zu einer Kennung wie einem Namen, zu einer Kennnummer, zu Standortdaten, zu einer Online-Kennung (z.B. Cookie) oder zu einem oder mehreren besonderen Merkmalen identifiziert werden kann, die Ausdruck der physischen, physiologischen, genetischen, psychischen, wirtschaftlichen, kulturellen oder sozialen Identit\u00e4t dieser nat\u00fcrlichen Person sind.<\/p>\n<p>\u201eVerarbeitung\u201c ist jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgef\u00fchrte Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten. Der Begriff reicht weit und umfasst praktisch jeden Umgang mit Daten.<\/p>\n<p>\u201ePseudonymisierung\u201c die Verarbeitung personenbezogener Daten in einer Weise, dass die personenbezogenen Daten ohne Hinzuziehung zus\u00e4tzlicher Informationen nicht mehr einer spezifischen betroffenen Person zugeordnet werden k\u00f6nnen, sofern diese zus\u00e4tzlichen Informationen gesondert aufbewahrt werden und technischen und organisatorischen Ma\u00dfnahmen unterliegen, die gew\u00e4hrleisten, dass die personenbezogenen Daten nicht einer identifizierten oder identifizierbaren nat\u00fcrlichen Person zugewiesen werden.<\/p>\n<p>\u201eProfiling\u201c jede Art der automatisierten Verarbeitung personenbezogener Daten, die darin besteht, dass diese personenbezogenen Daten verwendet werden, um bestimmte pers\u00f6nliche Aspekte, die sich auf eine nat\u00fcrliche Person beziehen, zu bewerten, insbesondere um Aspekte bez\u00fcglich Arbeitsleistung, wirtschaftliche Lage, Gesundheit, pers\u00f6nliche Vorlieben, Interessen, Zuverl\u00e4ssigkeit, Verhalten, Aufenthaltsort oder Ortswechsel dieser nat\u00fcrlichen Person zu analysieren oder vorherzusagen.<\/p>\n<p>Als \u201eVerantwortlicher\u201c wird die nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle, die allein oder gemeinsam mit anderen \u00fcber die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten entscheidet, bezeichnet.<\/p>\n<p>\u201eAuftragsverarbeiter\u201c eine nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle, die personenbezogene Daten im Auftrag des Verantwortlichen verarbeitet.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-legalbasis\">Ma\u00dfgebliche Rechtsgrundlagen<\/h3>\n<p>Nach Ma\u00dfgabe des Art. 13 DSGVO teilen wir Ihnen die Rechtsgrundlagen unserer Datenverarbeitungen mit. Sofern die Rechtsgrundlage in der Datenschutzerkl\u00e4rung nicht genannt wird, gilt Folgendes: Die Rechtsgrundlage f\u00fcr die Einholung von Einwilligungen ist Art. 6 Abs. 1 lit. a und Art. 7 DSGVO, die Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung zur Erf\u00fcllung unserer Leistungen und Durchf\u00fchrung vertraglicher Ma\u00dfnahmen sowie Beantwortung von Anfragen ist Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO, die Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung zur Erf\u00fcllung unserer rechtlichen Verpflichtungen ist Art. 6 Abs. 1 lit. c DSGVO, und die Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung zur Wahrung unserer berechtigten Interessen ist Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO. F\u00fcr den Fall, dass lebenswichtige Interessen der betroffenen Person oder einer anderen nat\u00fcrlichen Person eine Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich machen, dient Art. 6 Abs. 1 lit. d DSGVO als Rechtsgrundlage.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-securitymeasures\">Sicherheitsma\u00dfnahmen<\/h3>\n<p>Wir treffen nach Ma\u00dfgabe des Art. 32 DSGVO unter Ber\u00fccksichtigung des Stands der Technik, der Implementierungskosten und der Art, des Umfangs, der Umst\u00e4nde und der Zwecke der Verarbeitung sowie der unterschiedlichen Eintrittswahrscheinlichkeit und Schwere des Risikos f\u00fcr die Rechte und Freiheiten nat\u00fcrlicher Personen, geeignete technische und organisatorische Ma\u00dfnahmen, um ein dem Risiko angemessenes Schutzniveau zu gew\u00e4hrleisten.<\/p>\n<p>Zu den Ma\u00dfnahmen geh\u00f6ren insbesondere die Sicherung der Vertraulichkeit, Integrit\u00e4t und Verf\u00fcgbarkeit von Daten durch Kontrolle des physischen Zugangs zu den Daten, als auch des sie betreffenden Zugriffs, der Eingabe, Weitergabe, der Sicherung der Verf\u00fcgbarkeit und ihrer Trennung. Des Weiteren haben wir Verfahren eingerichtet, die eine Wahrnehmung von Betroffenenrechten, L\u00f6schung von Daten und Reaktion auf Gef\u00e4hrdung der Daten gew\u00e4hrleisten. Ferner ber\u00fccksichtigen wir den Schutz personenbezogener Daten bereits bei der Entwicklung, bzw. Auswahl von Hardware, Software sowie Verfahren, entsprechend dem Prinzip des Datenschutzes durch Technikgestaltung und durch datenschutzfreundliche Voreinstellungen (Art. 25 DSGVO).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-coprocessing\">Zusammenarbeit mit Auftragsverarbeitern und Dritten<\/h3>\n<p>Sofern wir im Rahmen unserer Verarbeitung Daten gegen\u00fcber anderen Personen und Unternehmen (Auftragsverarbeitern oder Dritten) offenbaren, sie an diese \u00fcbermitteln oder ihnen sonst Zugriff auf die Daten gew\u00e4hren, erfolgt dies nur auf Grundlage einer gesetzlichen Erlaubnis (z.B. wenn eine \u00dcbermittlung der Daten an Dritte, wie an Zahlungsdienstleister, gem. Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO zur Vertragserf\u00fcllung erforderlich ist), Sie eingewilligt haben, eine rechtliche Verpflichtung dies vorsieht oder auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (z.B. beim Einsatz von Beauftragten, Webhostern, etc.).<\/p>\n<p>Sofern wir Dritte mit der Verarbeitung von Daten auf Grundlage eines sog. \u201eAuftragsverarbeitungsvertrages\u201c beauftragen, geschieht dies auf Grundlage des Art. 28 DSGVO.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-thirdparty\">\u00dcbermittlungen in Drittl\u00e4nder<\/h3>\n<p>Sofern wir Daten in einem Drittland (d.h. au\u00dferhalb der Europ\u00e4ischen Union (EU) oder des Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraums (EWR)) verarbeiten oder dies im Rahmen der Inanspruchnahme von Diensten Dritter oder Offenlegung, bzw. \u00dcbermittlung von Daten an Dritte geschieht, erfolgt dies nur, wenn es zur Erf\u00fcllung unserer (vor)vertraglichen Pflichten, auf Grundlage Ihrer Einwilligung, aufgrund einer rechtlichen Verpflichtung oder auf Grundlage unserer berechtigten Interessen geschieht. Vorbehaltlich gesetzlicher oder vertraglicher Erlaubnisse, verarbeiten oder lassen wir die Daten in einem Drittland nur beim Vorliegen der besonderen Voraussetzungen der Art. 44 ff. DSGVO verarbeiten. D.h. die Verarbeitung erfolgt z.B. auf Grundlage besonderer Garantien, wie der offiziell anerkannten Feststellung eines der EU entsprechenden Datenschutzniveaus (z.B. f\u00fcr die USA durch das \u201ePrivacy Shield\u201c) oder Beachtung offiziell anerkannter spezieller vertraglicher Verpflichtungen (so genannte \u201eStandardvertragsklauseln\u201c).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-rightssubject\">Rechte der betroffenen Personen<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, eine Best\u00e4tigung dar\u00fcber zu verlangen, ob betreffende Daten verarbeitet werden und auf Auskunft \u00fcber diese Daten sowie auf weitere Informationen und Kopie der Daten entsprechend Art. 15 DSGVO.<\/p>\n<p>Sie haben entsprechend. Art. 16 DSGVO das Recht, die Vervollst\u00e4ndigung der Sie betreffenden Daten oder die Berichtigung der Sie betreffenden unrichtigen Daten zu verlangen.<\/p>\n<p>Sie haben nach Ma\u00dfgabe des Art. 17 DSGVO das Recht zu verlangen, dass betreffende Daten unverz\u00fcglich gel\u00f6scht werden, bzw. alternativ nach Ma\u00dfgabe des Art. 18 DSGVO eine Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung der Daten zu verlangen.<\/p>\n<p>Sie haben das Recht zu verlangen, dass die Sie betreffenden Daten, die Sie uns bereitgestellt haben nach Ma\u00dfgabe des Art. 20 DSGVO zu erhalten und deren \u00dcbermittlung an andere Verantwortliche zu fordern.<\/p>\n<p>Sie haben ferner gem. Art. 77 DSGVO das Recht, eine Beschwerde bei der zust\u00e4ndigen Aufsichtsbeh\u00f6rde einzureichen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-revokeconsent\">Widerrufsrecht<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, erteilte Einwilligungen gem. Art. 7 Abs. 3 DSGVO mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft zu widerrufen<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-object\">Widerspruchsrecht<\/h3>\n<p>Sie k\u00f6nnen der k\u00fcnftigen Verarbeitung der Sie betreffenden Daten nach Ma\u00dfgabe des Art. 21 DSGVO jederzeit widersprechen. Der Widerspruch kann insbesondere gegen die Verarbeitung f\u00fcr Zwecke der Direktwerbung erfolgen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-cookies\">Cookies und Widerspruchsrecht bei Direktwerbung<\/h3>\n<p>Als \u201eCookies\u201c werden kleine Dateien bezeichnet, die auf Rechnern der Nutzer gespeichert werden. Innerhalb der Cookies k\u00f6nnen unterschiedliche Angaben gespeichert werden. Ein Cookie dient prim\u00e4r dazu, die Angaben zu einem Nutzer (bzw. dem Ger\u00e4t auf dem das Cookie gespeichert ist) w\u00e4hrend oder auch nach seinem Besuch innerhalb eines Onlineangebotes zu speichern. Als tempor\u00e4re Cookies, bzw. \u201eSession-Cookies\u201c oder \u201etransiente Cookies\u201c, werden Cookies bezeichnet, die gel\u00f6scht werden, nachdem ein Nutzer ein Onlineangebot verl\u00e4sst und seinen Browser schlie\u00dft. In einem solchen Cookie kann z.B. der Inhalt eines Warenkorbs in einem Onlineshop oder ein Login-Status gespeichert werden. Als \u201epermanent\u201c oder \u201epersistent\u201c werden Cookies bezeichnet, die auch nach dem Schlie\u00dfen des Browsers gespeichert bleiben. So kann z.B. der Login-Status gespeichert werden, wenn die Nutzer diese nach mehreren Tagen aufsuchen. Ebenso k\u00f6nnen in einem solchen Cookie die Interessen der Nutzer gespeichert werden, die f\u00fcr Reichweitenmessung oder Marketingzwecke verwendet werden. Als \u201eThird-Party-Cookie\u201c werden Cookies bezeichnet, die von anderen Anbietern als dem Verantwortlichen, der das Onlineangebot betreibt, angeboten werden (andernfalls, wenn es nur dessen Cookies sind spricht man von \u201eFirst-Party Cookies\u201c).<\/p>\n<p>Wir k\u00f6nnen tempor\u00e4re und permanente Cookies einsetzen und kl\u00e4ren hier\u00fcber im Rahmen unserer Datenschutzerkl\u00e4rung auf.<\/p>\n<p>Falls die Nutzer nicht m\u00f6chten, dass Cookies auf ihrem Rechner gespeichert werden, werden sie gebeten die entsprechende Option in den Systemeinstellungen ihres Browsers zu deaktivieren. Gespeicherte Cookies k\u00f6nnen in den Systemeinstellungen des Browsers gel\u00f6scht werden. Der Ausschluss von Cookies kann zu Funktionseinschr\u00e4nkungen dieses Onlineangebotes f\u00fchren.<\/p>\n<p>Ein genereller Widerspruch gegen den Einsatz der zu Zwecken des Onlinemarketing eingesetzten Cookies kann bei einer Vielzahl der Dienste, vor allem im Fall des Trackings, \u00fcber die US-amerikanische Seite <a href=\"http:\/\/www.aboutads.info\/choices\/\">http:\/\/www.aboutads.info\/choices\/<\/a> oder die EU-Seite <a href=\"http:\/\/www.youronlinechoices.com\/\">http:\/\/www.youronlinechoices.com\/<\/a> erkl\u00e4rt werden. Des Weiteren kann die Speicherung von Cookies mittels deren Abschaltung in den Einstellungen des Browsers erreicht werden. Bitte beachten Sie, dass dann gegebenenfalls nicht alle Funktionen dieses Onlineangebotes genutzt werden k\u00f6nnen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-general-erasure\">L\u00f6schung von Daten<\/h3>\n<p>Die von uns verarbeiteten Daten werden nach Ma\u00dfgabe der Art. 17 und 18 DSGVO gel\u00f6scht oder in ihrer Verarbeitung eingeschr\u00e4nkt. Sofern nicht im Rahmen dieser Datenschutzerkl\u00e4rung ausdr\u00fccklich angegeben, werden die bei uns gespeicherten Daten gel\u00f6scht, sobald sie f\u00fcr ihre Zweckbestimmung nicht mehr erforderlich sind und der L\u00f6schung keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen. Sofern die Daten nicht gel\u00f6scht werden, weil sie f\u00fcr andere und gesetzlich zul\u00e4ssige Zwecke erforderlich sind, wird deren Verarbeitung eingeschr\u00e4nkt. D.h. die Daten werden gesperrt und nicht f\u00fcr andere Zwecke verarbeitet. Das gilt z.B. f\u00fcr Daten, die aus handels- oder steuerrechtlichen Gr\u00fcnden aufbewahrt werden m\u00fcssen.<\/p>\n<p>Nach gesetzlichen Vorgaben in Deutschland, erfolgt die Aufbewahrung insbesondere f\u00fcr 10 Jahre gem\u00e4\u00df \u00a7\u00a7 147 Abs. 1 AO, 257 Abs. 1 Nr. 1 und 4, Abs. 4 HGB (B\u00fccher, Aufzeichnungen, Lageberichte, Buchungsbelege, Handelsb\u00fccher, f\u00fcr Besteuerung relevanter Unterlagen, etc.) und 6 Jahre gem\u00e4\u00df \u00a7 257 Abs. 1 Nr. 2 und 3, Abs. 4 HGB (Handelsbriefe).<\/p>\n<p>Nach gesetzlichen Vorgaben in \u00d6sterreich erfolgt die Aufbewahrung insbesondere f\u00fcr 7 J gem\u00e4\u00df \u00a7 132 Abs. 1 BAO (Buchhaltungsunterlagen, Belege\/Rechnungen, Konten, Belege, Gesch\u00e4ftspapiere, Aufstellung der Einnahmen und Ausgaben, etc.), f\u00fcr 22 Jahre im Zusammenhang mit Grundst\u00fccken und f\u00fcr 10 Jahre bei Unterlagen im Zusammenhang mit elektronisch erbrachten Leistungen, Telekommunikations-, Rundfunk- und Fernsehleistungen, die an Nichtunternehmer in EU-Mitgliedstaaten erbracht werden und f\u00fcr die der Mini-One-Stop-Shop (MOSS) in Anspruch genommen wird.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-commercialpurpose\">Gesch\u00e4ftsbezogene Verarbeitung<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Zus\u00e4tzlich verarbeiten wir<\/span><\/p>\n<p>&#8211; Vertragsdaten (z.B., Vertragsgegenstand, Laufzeit, Kundenkategorie).<\/p>\n<p>&#8211; Zahlungsdaten (z.B., Bankverbindung, Zahlungshistorie)<\/p>\n<p>von unseren Kunden, Interessenten und Gesch\u00e4ftspartner zwecks Erbringung vertraglicher Leistungen, Service und Kundenpflege, Marketing, Werbung und Marktforschung.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-services-onlineshop\">Bestellabwicklung im Onlineshop und Kundenkonto<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir verarbeiten die Daten unserer Kunden im Rahmen der Bestellvorg\u00e4nge in unserem Onlineshop, um ihnen die Auswahl und die Bestellung der gew\u00e4hlten Produkte und Leistungen, sowie deren Bezahlung und Zustellung, bzw. Ausf\u00fchrung zu erm\u00f6glichen.<\/span><\/p>\n<p>Zu den verarbeiteten Daten geh\u00f6ren Bestandsdaten, Kommunikationsdaten, Vertragsdaten, Zahlungsdaten und zu den von der Verarbeitung betroffenen Personen geh\u00f6ren unsere Kunden, Interessenten und sonstige Gesch\u00e4ftspartner. Die Verarbeitung erfolgt zum Zweck der Erbringung von Vertragsleistungen im Rahmen des Betriebs eines Onlineshops, Abrechnung, Auslieferung und der Kundenservices. Hierbei setzen wir Session Cookies f\u00fcr die Speicherung des Warenkorb-Inhalts und permanente Cookies f\u00fcr die Speicherung des Login-Status ein.<\/p>\n<p>Die Verarbeitung erfolgt auf Grundlage des Art. 6 Abs. 1 lit. b (Durchf\u00fchrung Bestellvorg\u00e4nge) und c (Gesetzlich erforderliche Archivierung) DSGVO. Dabei sind die als erforderlich gekennzeichneten Angaben zur Begr\u00fcndung und Erf\u00fcllung des Vertrages erforderlich. Die Daten offenbaren wir gegen\u00fcber Dritten nur im Rahmen der Auslieferung, Zahlung oder im Rahmen der gesetzlichen Erlaubnisse und Pflichten gegen\u00fcber Rechtsberatern und Beh\u00f6rden. Die Daten werden in Drittl\u00e4ndern nur dann verarbeitet, wenn dies zur Vertragserf\u00fcllung erforderlich ist (z.B. auf Kundenwunsch bei Auslieferung oder Zahlung).<\/p>\n<p>Nutzer k\u00f6nnen optional ein Nutzerkonto anlegen, indem sie insbesondere ihre Bestellungen einsehen k\u00f6nnen. Im Rahmen der Registrierung, werden die erforderlichen Pflichtangaben den Nutzern mitgeteilt. Die Nutzerkonten sind nicht \u00f6ffentlich und k\u00f6nnen von Suchmaschinen nicht indexiert werden. Wenn Nutzer ihr Nutzerkonto gek\u00fcndigt haben, werden deren Daten im Hinblick auf das Nutzerkonto gel\u00f6scht, vorbehaltlich deren Aufbewahrung ist aus handels- oder steuerrechtlichen Gr\u00fcnden entspr. Art. 6 Abs. 1 lit. c DSGVO notwendig. Angaben im Kundenkonto verbleiben bis zu dessen L\u00f6schung mit anschlie\u00dfender Archivierung im Fall einer rechtlichen Verpflichtung. Es obliegt den Nutzern, ihre Daten bei erfolgter K\u00fcndigung vor dem Vertragsende zu sichern.<\/p>\n<p>Im Rahmen der Registrierung und erneuter Anmeldungen sowie Inanspruchnahme unserer Onlinedienste, speichern wir die IP-Adresse und den Zeitpunkt der jeweiligen Nutzerhandlung. Die Speicherung erfolgt auf Grundlage unserer berechtigten Interessen, als auch der Nutzer an Schutz vor Missbrauch und sonstiger unbefugter Nutzung. Eine Weitergabe dieser Daten an Dritte erfolgt grunds\u00e4tzlich nicht, au\u00dfer sie ist zur Verfolgung unserer Anspr\u00fcche erforderlich oder es besteht hierzu eine gesetzliche Verpflichtung gem. Art. 6 Abs. 1 lit. c DSGVO.<\/p>\n<p>Die L\u00f6schung erfolgt nach Ablauf gesetzlicher Gew\u00e4hrleistungs- und vergleichbarer Pflichten, die Erforderlichkeit der Aufbewahrung der Daten wird alle drei Jahre \u00fcberpr\u00fcft; im Fall der gesetzlichen Archivierungspflichten erfolgt die L\u00f6schung nach deren Ablauf (Ende handelsrechtlicher (6 Jahre) und steuerrechtlicher (10 Jahre) Aufbewahrungspflicht).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-services-payment\">Externe Zahlungsdienstleister<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir setzen externe Zahlungsdienstleister ein, \u00fcber deren Plattformen die Nutzer und wir Zahlungstransaktionen vornehmen k\u00f6nnen (z.B., jeweils mit Link zur Datenschutzerkl\u00e4rung, Paypal (https:\/\/www.paypal.com\/de\/webapps\/mpp\/ua\/privacy-full), Klarna (https:\/\/www.klarna.com\/de\/datenschutz\/), Skrill (https:\/\/www.skrill.com\/de\/fusszeile\/datenschutzrichtlinie\/), Giropay (https:\/\/www.giropay.de\/rechtliches\/datenschutz-agb\/), Visa (https:\/\/www.visa.de\/datenschutz), Mastercard (https:\/\/www.mastercard.de\/de-de\/datenschutz.html), American Express (https:\/\/www.americanexpress.com\/de\/content\/privacy-policy-statement.html)<\/span><\/p>\n<p>Im Rahmen der Erf\u00fcllung von\u00a0Vertr\u00e4gen setzen wir die Zahlungsdienstleister auf Grundlage des Art. 6 Abs. 1 lit. b. DSGVO ein. Im \u00dcbrigen setzen wir externe\u00a0Zahlungsdienstleister auf Grundlage unserer berechtigten Interessen gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO ein, um unseren Nutzern effektive und sichere Zahlungsm\u00f6glichkeit zu bieten.<\/p>\n<p>Zu den, durch die Zahlungsdienstleister verarbeiteten Daten geh\u00f6ren Bestandsdaten, wie z.B. der Name und die Adresse, Bankdaten, wie z.B. Kontonummern oder Kreditkartennummern, Passw\u00f6rter, TANs und Pr\u00fcfsummen sowie die Vertrags-, Summen und empf\u00e4ngerbezogenen Angaben. Die Angaben sind erforderlich, um die Transaktionen durchzuf\u00fchren. Die eingegebenen Daten werden jedoch nur durch die Zahlungsdienstleister verarbeitet und bei diesen gespeichert. D.h. wir erhalten keine konto- oder kreditkartenbezogenen Informationen, sondern lediglich Informationen mit Best\u00e4tigung oder Negativbeauskunftung der Zahlung.\u00a0Unter Umst\u00e4nden werden die Daten seitens der Zahlungsdienstleister an Wirtschaftsauskunfteien \u00fcbermittelt. Diese \u00dcbermittlung bezweckt die Identit\u00e4ts- und Bonit\u00e4tspr\u00fcfung. Hierzu verweisen wir auf die AGB und Datenschutzhinweise der\u00a0Zahlungsdienstleister.<\/p>\n<p>F\u00fcr die Zahlungsgesch\u00e4fte gelten die Gesch\u00e4ftsbedingungen und die Datenschutzhinweise der jeweiligen Zahlungsdienstleister, welche innerhalb der jeweiligen Webseiten, bzw. Transaktionsapplikationen abrufbar sind. Wir verweisen auf diese ebenfalls zwecks weiterer Informationen und Geltendmachung von Widerrufs-, Auskunfts- und anderen Betroffenenrechten.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-administration\">Administration, Finanzbuchhaltung, B\u00fcroorganisation, Kontaktverwaltung<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir verarbeiten Daten im Rahmen von Verwaltungsaufgaben sowie Organisation unseres Betriebs, Finanzbuchhaltung und Befolgung der gesetzlichen Pflichten, wie z.B. der Archivierung. Hierbei verarbeiten wir dieselben Daten, die wir im Rahmen der Erbringung unserer vertraglichen Leistungen verarbeiten. Die Verarbeitungsgrundlagen sind Art. 6 Abs. 1 lit. c. DSGVO, Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO. Von der Verarbeitung sind Kunden, Interessenten, Gesch\u00e4ftspartner und Websitebesucher betroffen. Der Zweck und unser Interesse an der Verarbeitung liegt in der Administration, Finanzbuchhaltung, B\u00fcroorganisation, Archivierung von Daten, also Aufgaben die der Aufrechterhaltung unserer Gesch\u00e4ftst\u00e4tigkeiten, Wahrnehmung unserer Aufgaben und Erbringung unserer Leistungen dienen. Die L\u00f6schung der Daten im Hinblick auf vertragliche Leistungen und die vertragliche Kommunikation entspricht den, bei diesen Verarbeitungst\u00e4tigkeiten genannten Angaben.<\/span><\/p>\n<p>Wir offenbaren oder \u00fcbermitteln hierbei Daten an die Finanzverwaltung, Berater, wie z.B., Steuerberater oder Wirtschaftspr\u00fcfer sowie weitere Geb\u00fchrenstellen und Zahlungsdienstleister.<\/p>\n<p>Ferner speichern wir auf Grundlage unserer betriebswirtschaftlichen Interessen Angaben zu Lieferanten, Veranstaltern und sonstigen Gesch\u00e4ftspartnern, z.B. zwecks sp\u00e4terer Kontaktaufnahme. Diese mehrheitlich unternehmensbezogenen Daten, speichern wir grunds\u00e4tzlich dauerhaft.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 id=\"dsg-comments\">Kommentare und Beitr\u00e4ge<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wenn Nutzer Kommentare oder sonstige Beitr\u00e4ge hinterlassen, k\u00f6nnen ihre IP-Adressen auf Grundlage unserer berechtigten Interessen im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO f\u00fcr 7 Tage gespeichert werden. Das erfolgt zu unserer Sicherheit, falls jemand in Kommentaren und Beitr\u00e4gen widerrechtliche Inhalte hinterl\u00e4sst (Beleidigungen, verbotene politische Propaganda, etc.). In diesem Fall k\u00f6nnen wir selbst f\u00fcr den Kommentar oder Beitrag belangt werden und sind daher an der Identit\u00e4t des Verfassers interessiert.<\/span><\/p>\n<p>Des Weiteren behalten wir uns vor, auf Grundlage unserer berechtigten Interessen gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO, die Angaben der Nutzer zwecks Spamerkennung zu verarbeiten.<\/p>\n<p>Auf derselben Rechtsgrundlage behalten wir uns vor, im Fall von Umfragen die IP-Adressen der Nutzer f\u00fcr deren Dauer zu speichern und Cookis zu verwenden, um Mehrfachabstimmungen zu vermeiden.<\/p>\n<p>Die im Rahmen der Kommentare und Beitr\u00e4ge angegebenen Daten, werden von uns bis zum Widerspruch der Nutzer dauerhaft gespeichert.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-akismet\">Akismet Anti-Spam-Pr\u00fcfung<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Unser Onlineangebot nutzt den Dienst \u201eAkismet\u201c, der von der Automattic Inc., 60 29th Street #343, San Francisco, CA 94110, USA, angeboten wird. Die Nutzung erfolgt auf Grundlage unserer berechtigten Interessen im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f) DSGVO. Mit Hilfe dieses Dienstes werden Kommentare echter Menschen von Spam-Kommentaren unterschieden. Dazu werden alle Kommentarangaben an einen Server in den USA verschickt, wo sie analysiert und f\u00fcr Vergleichszwecke vier Tage lang gespeichert werden. Ist ein Kommentar als Spam eingestuft worden, werden die Daten \u00fcber diese Zeit hinaus gespeichert. Zu diesen Angaben geh\u00f6ren der eingegebene Name, die Emailadresse, die IP-Adresse, der Kommentarinhalt, der Referrer, Angaben zum verwendeten Browser sowie dem Computersystem und die Zeit des Eintrags.<\/span><\/p>\n<p>N\u00e4here Informationen zur Erhebung und Nutzung der Daten durch Akismet finden sich in den Datenschutzhinweisen von Automattic: <a href=\"https:\/\/automattic.com\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/automattic.com\/privacy\/<\/a>.<\/p>\n<p>Nutzer k\u00f6nnen gerne Pseudonyme nutzen, oder auf die Eingabe des Namens oder der Emailadresse verzichten. Sie k\u00f6nnen die \u00dcbertragung der Daten komplett verhindern, indem Sie unser Kommentarsystem nicht nutzen. Das w\u00e4re schade, aber leider sehen wir sonst keine Alternativen, die ebenso effektiv arbeiten.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 id=\"dsg-contact\">Kontaktaufnahme<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Bei der Kontaktaufnahme mit uns (z.B. per Kontaktformular, E-Mail, Telefon oder via sozialer Medien) werden die Angaben des Nutzers zur Bearbeitung der Kontaktanfrage und deren Abwicklung gem. Art. 6 Abs. 1 lit. b) DSGVO verarbeitet. Die Angaben der Nutzer k\u00f6nnen in einem Customer-Relationship-Management System (&#8222;CRM System&#8220;) oder vergleichbarer Anfragenorganisation gespeichert werden.<\/span><\/p>\n<p>Wir l\u00f6schen die Anfragen, sofern diese nicht mehr erforderlich sind. Wir \u00fcberpr\u00fcfen die Erforderlichkeit alle zwei Jahre; Ferner gelten die gesetzlichen Archivierungspflichten.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-newsletter-at\">Newsletter<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Mit den nachfolgenden Hinweisen informieren wir Sie \u00fcber die Inhalte unseres Newsletters sowie das Anmelde-, Versand- und das statistische Auswertungsverfahren sowie Ihre Widerspruchsrechte auf. Indem Sie unseren Newsletter abonnieren, erkl\u00e4ren Sie sich mit dem Empfang und den beschriebenen Verfahren einverstanden.<\/span><\/p>\n<p>Inhalt des Newsletters: Wir versenden Newsletter, E-Mails und weitere elektronische Benachrichtigungen mit werblichen Informationen (nachfolgend \u201eNewsletter\u201c) nur mit der Einwilligung der Empf\u00e4nger oder einer gesetzlichen Erlaubnis. Sofern im Rahmen einer Anmeldung zum Newsletter dessen Inhalte konkret umschrieben werden, sind sie f\u00fcr die Einwilligung der Nutzer ma\u00dfgeblich. Im \u00dcbrigen enthalten unsere Newsletter Informationen zu unseren Produkten und sie begleitenden Informationen (z.B. Sicherheitshinweise), Angeboten, Aktionen und unser Unternehmen.<\/p>\n<p>Double-Opt-In und Protokollierung: Die Anmeldung zu unserem Newsletter erfolgt in einem sog. Double-Opt-In-Verfahren. D.h. Sie erhalten nach der Anmeldung eine E-Mail, in der Sie um die Best\u00e4tigung Ihrer Anmeldung gebeten werden. Diese Best\u00e4tigung ist notwendig, damit sich niemand mit fremden E-Mailadressen anmelden kann. Die Anmeldungen zum Newsletter werden protokolliert, um den Anmeldeprozess entsprechend den rechtlichen Anforderungen nachweisen zu k\u00f6nnen. Hierzu geh\u00f6rt die Speicherung des Anmelde- und des Best\u00e4tigungszeitpunkts, als auch der IP-Adresse. Ebenso werden die \u00c4nderungen Ihrer bei dem Versanddienstleister gespeicherten Daten protokolliert.<\/p>\n<p>Anmeldedaten: Um sich f\u00fcr den Newsletter anzumelden, reicht es aus, wenn Sie Ihre E-Mailadresse angeben. Optional bitten wir Sie einen Namen, zwecks pers\u00f6nlicher Ansprache im Newsletters anzugeben.<\/p>\n<p>Der Versand des Newsletters und die mit ihm verbundene Erfolgsmessung erfolgen auf Grundlage einer Einwilligung der Empf\u00e4nger gem. Art. 6 Abs. 1 lit. a, Art. 7 DSGVO i.V.m \u00a7 107 Abs. 2 TKG oder falls eine Einwilligung nicht erforderlich ist, auf Grundlage unserer berechtigten Interessen am Direktmarketing gem. Art. 6 Abs. 1 lt. f. DSGVO i.V.m. \u00a7 107 Abs. 2 u. 3 TKG.<\/p>\n<p>Die Protokollierung des Anmeldeverfahrens erfolgt auf Grundlage unserer berechtigten Interessen gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO. Unser Interesse richtet sich auf den Einsatz eines nutzerfreundlichen sowie sicheren Newslettersystems, das sowohl unseren gesch\u00e4ftlichen Interessen dient, als auch den Erwartungen der Nutzer entspricht und uns ferner den Nachweis von Einwilligungen erlaubt.<\/p>\n<p>K\u00fcndigung\/Widerruf &#8211; Sie k\u00f6nnen den Empfang unseres Newsletters jederzeit k\u00fcndigen, d.h. Ihre Einwilligungen widerrufen. Einen Link zur K\u00fcndigung des Newsletters finden Sie am Ende eines jeden Newsletters. Wir k\u00f6nnen die ausgetragenen E-Mailadressen bis zu drei Jahren auf Grundlage unserer berechtigten Interessen speichern bevor wir sie l\u00f6schen, um eine ehemals gegebene Einwilligung nachweisen zu k\u00f6nnen. Die Verarbeitung dieser Daten wird auf den Zweck einer m\u00f6glichen Abwehr von Anspr\u00fcchen beschr\u00e4nkt. Ein individueller L\u00f6schungsantrag ist jederzeit m\u00f6glich, sofern zugleich das ehemalige Bestehen einer Einwilligung best\u00e4tigt wird.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 id=\"dsg-newsletter-provider-mailchimp\">Newsletter &#8211; Mailchimp<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Der Versand der Newsletter erfolgt mittels des Versanddienstleisters \u201eMailChimp\u201c, einer Newsletterversandplattform des US-Anbieters Rocket Science Group, LLC, 675 Ponce De Leon Ave NE #5000, Atlanta, GA 30308, USA. Die Datenschutzbestimmungen des Versanddienstleisters k\u00f6nnen Sie hier einsehen: <a href=\"https:\/\/mailchimp.com\/legal\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/mailchimp.com\/legal\/privacy\/<\/a>. The Rocket Science Group LLC d\/b\/a MailChimp ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europ\u00e4isches Datenschutzniveau einzuhalten (<a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000TO6hAAG&amp;status=Active\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000TO6hAAG&amp;status=Active<\/a>). Der Versanddienstleister wird auf Grundlage unserer berechtigten Interessen gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO und eines Auftragsverarbeitungsvertrages gem. Art. 28 Abs. 3 S. 1 DSGVO eingesetzt.<\/span><\/p>\n<p>Der Versanddienstleister kann die Daten der Empf\u00e4nger in pseudonymer Form, d.h. ohne Zuordnung zu einem Nutzer, zur Optimierung oder Verbesserung der eigenen Services nutzen, z.B. zur technischen Optimierung des Versandes und der Darstellung der Newsletter oder f\u00fcr statistische Zwecke verwenden. Der Versanddienstleister nutzt die Daten unserer Newsletterempf\u00e4nger jedoch nicht, um diese selbst anzuschreiben oder um die Daten an Dritte weiterzugeben.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-newsletter-analytics\">Newsletter &#8211; Erfolgsmessung<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Die Newsletter enthalten einen sog. \u201eweb-beacon\u201c, d.h. eine pixelgro\u00dfe Datei, die beim \u00d6ffnen des Newsletters von unserem Server, bzw. sofern wir einen Versanddienstleister einsetzen, von dessen Server abgerufen wird. Im Rahmen dieses Abrufs werden zun\u00e4chst technische Informationen, wie Informationen zum Browser und Ihrem System, als auch Ihre IP-Adresse und Zeitpunkt des Abrufs erhoben.<\/span><\/p>\n<p>Diese Informationen werden zur technischen Verbesserung der Services anhand der technischen Daten oder der Zielgruppen und ihres Leseverhaltens anhand derer Abruforte (die mit Hilfe der IP-Adresse bestimmbar sind) oder der Zugriffszeiten genutzt. Zu den statistischen Erhebungen geh\u00f6rt ebenfalls die Feststellung, ob die Newsletter ge\u00f6ffnet werden, wann sie ge\u00f6ffnet werden und welche Links geklickt werden. Diese Informationen k\u00f6nnen aus technischen Gr\u00fcnden zwar den einzelnen Newsletterempf\u00e4ngern zugeordnet werden. Es ist jedoch weder unser Bestreben, noch, sofern eingesetzt, das des Versanddienstleisters, einzelne Nutzer zu beobachten. Die Auswertungen dienen uns viel mehr dazu, die Lesegewohnheiten unserer Nutzer zu erkennen und unsere Inhalte auf sie anzupassen oder unterschiedliche Inhalte entsprechend den Interessen unserer Nutzer zu versenden.<\/p>\n<p>Ein getrennter Widerruf der Erfolgsmessung ist leider nicht m\u00f6glich, in diesem Fall muss das gesamte Newsletterabonnement gek\u00fcndigt werden.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-hostingprovider\">Hosting und E-Mail-Versand<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Die von uns in Anspruch genommenen Hosting-Leistungen dienen der Zurverf\u00fcgungstellung der folgenden Leistungen: Infrastruktur- und Plattformdienstleistungen, Rechenkapazit\u00e4t, Speicherplatz und Datenbankdienste, E-Mail-Versand, Sicherheitsleistungen sowie technische Wartungsleistungen, die wir zum Zwecke des Betriebs dieses Onlineangebotes einsetzen.<\/span><\/p>\n<p>Hierbei verarbeiten wir, bzw. unser Hostinganbieter Bestandsdaten, Kontaktdaten, Inhaltsdaten, Vertragsdaten, Nutzungsdaten, Meta- und Kommunikationsdaten von Kunden, Interessenten und Besuchern dieses Onlineangebotes auf Grundlage unserer berechtigten Interessen an einer effizienten und sicheren Zurverf\u00fcgungstellung dieses Onlineangebotes gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO i.V.m. Art. 28 DSGVO (Abschluss Auftragsverarbeitungsvertrag).<\/p>\n<h3 id=\"dsg-logfiles\">Erhebung von Zugriffsdaten und Logfiles<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir, bzw. unser Hostinganbieter, erhebt auf Grundlage unserer berechtigten Interessen im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO Daten \u00fcber jeden Zugriff auf den Server, auf dem sich dieser Dienst befindet (sogenannte Serverlogfiles). Zu den Zugriffsdaten geh\u00f6ren Name der abgerufenen Webseite, Datei, Datum und Uhrzeit des Abrufs, \u00fcbertragene Datenmenge, Meldung \u00fcber erfolgreichen Abruf, Browsertyp nebst Version, das Betriebssystem des Nutzers, Referrer URL (die zuvor besuchte Seite), IP-Adresse und der anfragende Provider.<\/span><\/p>\n<p>Logfile-Informationen werden aus Sicherheitsgr\u00fcnden (z.B. zur Aufkl\u00e4rung von Missbrauchs- oder Betrugshandlungen) f\u00fcr die Dauer von maximal 7 Tagen gespeichert und danach gel\u00f6scht. Daten, deren weitere Aufbewahrung zu Beweiszwecken erforderlich ist, sind bis zur endg\u00fcltigen Kl\u00e4rung des jeweiligen Vorfalls von der L\u00f6schung ausgenommen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-cdn-cloudflare\">Content-Delivery-Network von Cloudflare<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir setzen ein so genanntes &#8222;Content Delivery Network&#8220; (CDN), angeboten von Cloudflare, Inc., 101 Townsend St, San Francisco, CA 94107, USA, ein. Cloudflare ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europ\u00e4ische Datenschutzrecht einzuhalten (<a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnZKAA0&amp;status=Active\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnZKAA0&amp;status=Active<\/a>).<\/span><\/p>\n<p>Ein CDN ist ein Dienst, mit dessen Hilfe Inhalte unseres Onlineangebotes, insbesondere gro\u00dfe Mediendateien, wie Grafiken oder Skripte mit Hilfe regional verteilter und \u00fcber das Internet verbundener Server, schneller ausgeliefert werden. Die Verarbeitung der Daten der Nutzer erfolgt alleine zu den vorgenannten Zwecken und der Aufrechterhaltung der Sicherheit und Funktionsf\u00e4higkeit des CDN.<\/p>\n<p>Die Nutzung erfolgt auf Grundlage unserer berechtigten Interessen, d.h. Interesse an einer sicheren und effizienten Bereitstellung, Analyse sowie Optimierung unseres Onlineangebotes gem. Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO.<\/p>\n<p>Weitere Informationen erhalten Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Cloudflare:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.cloudflare.com\/security-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.cloudflare.com\/security-policy<\/a>.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-tracking-tagmanager\">Google Tag Manager<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Google Tag Manager ist eine L\u00f6sung, mit der wir sog. Website-Tags \u00fcber eine Oberfl\u00e4che verwalten k\u00f6nnen (und so z.B. Google Analytics sowie andere Google-Marketing-Dienste in unser Onlineangebot einbinden). Der Tag Manager selbst (welches die Tags implementiert) verarbeitet keine personenbezogenen Daten der Nutzer. Im Hinblick auf die Verarbeitung der personenbezogenen Daten der Nutzer wird auf die folgenden Angaben zu den Google-Diensten verwiesen. Nutzungsrichtlinien: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/intl\/de\/tagmanager\/use-policy.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/intl\/de\/tagmanager\/use-policy.html<\/a>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 id=\"dsg-ga-googleanalytics\">Google Analytics<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir setzen auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO) Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google LLC (\u201eGoogle\u201c) ein. Google verwendet Cookies. Die durch das Cookie erzeugten Informationen \u00fcber Benutzung des Onlineangebotes durch die Nutzer werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert.<\/span><\/p>\n<p>Alternativ zum Browser-Add-On oder innerhalb von Browsern auf mobilen Ger\u00e4ten, klicken Sie bitte diesen Link, um die Erfassung durch Google Analytics innerhalb dieser Website zuk\u00fcnftig zu verhindern:<\/p>\n[google_analytics_optout]Google Analytics Opt-Out[\/google_analytics_optout]\n<p>Dabei wird ein Opt-Out-Cookie auf Ihrem Ger\u00e4t abgelegt. L\u00f6schen Sie Ihre Cookies, m\u00fcssen Sie diesen Link erneut klicken.<\/p>\n<p>Google ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europ\u00e4ische Datenschutzrecht einzuhalten (<a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active<\/a>).<\/p>\n<p>Google wird diese Informationen in unserem Auftrag benutzen, um die Nutzung unseres Onlineangebotes durch die Nutzer auszuwerten, um Reports \u00fcber die Aktivit\u00e4ten innerhalb dieses Onlineangebotes zusammenzustellen und um weitere, mit der Nutzung dieses Onlineangebotes und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen, uns gegen\u00fcber zu erbringen. Dabei k\u00f6nnen aus den verarbeiteten Daten pseudonyme Nutzungsprofile der Nutzer erstellt werden.<\/p>\n<p>Wir setzen Google Analytics nur mit aktivierter IP-Anonymisierung ein. Das bedeutet, die IP-Adresse der Nutzer wird von Google innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum gek\u00fcrzt. Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt.<\/p>\n<p>Die von dem Browser des Nutzers \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt. Die Nutzer k\u00f6nnen die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung ihrer Browser-Software verhindern; die Nutzer k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf ihre Nutzung des Onlineangebotes bezogenen Daten an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter folgendem Link verf\u00fcgbare Browser-Plugin herunterladen und installieren:\u00a0<a href=\"http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de<\/a>.<\/p>\n<p>Weitere Informationen zur Datennutzung durch Google, Einstellungs- und Widerspruchsm\u00f6glichkeiten, erfahren Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Google (<a href=\"https:\/\/policies.google.com\/technologies\/ads\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/policies.google.com\/technologies\/ads<\/a>) sowie in den Einstellungen f\u00fcr die Darstellung von Werbeeinblendungen durch Google <a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">(https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated<\/a>).<\/p>\n<p>Die personenbezogenen Daten der Nutzer werden nach 14 Monaten gel\u00f6scht oder anonymisiert.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-ga-universal\">Google Universal Analytics<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir setzen Google Analytics in der Ausgestaltung als \u201e<a href=\"https:\/\/support.google.com\/analytics\/answer\/2790010?hl=de&amp;ref_topic=6010376\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Universal-Analytics<\/a>\u201c ein. \u201eUniversal Analytics\u201c bezeichnet ein Verfahren von Google Analytics, bei dem die Nutzeranalyse auf Grundlage einer pseudonymen Nutzer-ID erfolgt und damit ein pseudonymes Profil des Nutzers mit Informationen aus der Nutzung verschiedener Ger\u00e4ten erstellt wird (sog. \u201eCross-Device-Tracking\u201c).<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-facebook-pixel\">Facebook-Pixel, Custom Audiences und Facebook-Conversion<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Innerhalb unseres Onlineangebotes wird aufgrund unserer berechtigten Interessen an Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes und zu diesen Zwecken das sog. &#8222;Facebook-Pixel&#8220; des sozialen Netzwerkes Facebook, welches von der Facebook Inc., 1 Hacker Way, Menlo Park, CA 94025, USA, bzw. falls Sie in der EU ans\u00e4ssig sind, Facebook Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Irland betrieben wird (&#8222;Facebook&#8220;), eingesetzt.<\/span><\/p>\n<p>Facebook ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europ\u00e4ische Datenschutzrecht einzuhalten (<a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;status=Active\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;status=Active<\/a>).<\/p>\n<p>Mit Hilfe des Facebook-Pixels ist es Facebook zum einen m\u00f6glich, die Besucher unseres Onlineangebotes als Zielgruppe f\u00fcr die Darstellung von Anzeigen (sog. &#8222;Facebook-Ads&#8220;) zu bestimmen. Dementsprechend setzen wir das Facebook-Pixel ein, um die durch uns geschalteten Facebook-Ads nur solchen Facebook-Nutzern anzuzeigen, die auch ein Interesse an unserem Onlineangebot gezeigt haben oder die bestimmte Merkmale (z.B. Interessen an bestimmten Themen oder Produkten, die anhand der besuchten Webseiten bestimmt werden) aufweisen, die wir an Facebook \u00fcbermitteln (sog. \u201eCustom Audiences\u201c). Mit Hilfe des Facebook-Pixels m\u00f6chten wir auch sicherstellen, dass unsere Facebook-Ads dem potentiellen Interesse der Nutzer entsprechen und nicht bel\u00e4stigend wirken. Mit Hilfe des Facebook-Pixels k\u00f6nnen wir ferner die Wirksamkeit der Facebook-Werbeanzeigen f\u00fcr statistische und Marktforschungszwecke nachvollziehen, in dem wir sehen ob Nutzer nachdem Klick auf eine Facebook-Werbeanzeige auf unsere Website weitergeleitet wurden (sog. \u201eConversion\u201c).<\/p>\n<p>Die Verarbeitung der Daten durch Facebook erfolgt im Rahmen von Facebooks Datenverwendungsrichtlinie. Dementsprechend generelle Hinweise zur Darstellung von Facebook-Ads, in der Datenverwendungsrichtlinie von Facebook:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/policy.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/policy.php<\/a>. Spezielle Informationen und Details zum Facebook-Pixel und seiner Funktionsweise erhalten Sie im Hilfebereich von Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/business\/help\/651294705016616\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/business\/help\/651294705016616<\/a>.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen der Erfassung durch den Facebook-Pixel und Verwendung Ihrer Daten zur Darstellung von Facebook-Ads widersprechen. Um einzustellen, welche Arten von Werbeanzeigen Ihnen innerhalb von Facebook angezeigt werden, k\u00f6nnen Sie die von Facebook eingerichtete Seite aufrufen und dort die Hinweise zu den Einstellungen nutzungsbasierter Werbung befolgen:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/settings?tab=ads\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/settings?tab=ads<\/a>. Die Einstellungen erfolgen plattformunabh\u00e4ngig, d.h. sie werden f\u00fcr alle Ger\u00e4te, wie Desktopcomputer oder mobile Ger\u00e4te \u00fcbernommen.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen dem Einsatz von Cookies, die der Reichweitenmessung und Werbezwecken dienen, ferner \u00fcber die Deaktivierungsseite der Netzwerkwerbeinitiative (<a href=\"http:\/\/optout.networkadvertising.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/optout.networkadvertising.org\/<\/a>) und zus\u00e4tzlich die US-amerikanische Webseite\u00a0(<a href=\"http:\/\/www.aboutads.info\/choices\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.aboutads.info\/choices<\/a>)\u00a0oder die europ\u00e4ische Webseite\u00a0(<a href=\"http:\/\/www.youronlinechoices.com\/uk\/your-ad-choices\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.youronlinechoices.com\/uk\/your-ad-choices\/<\/a>) widersprechen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-optimizing-vwo\">Visual Website Optimizer<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Innerhalb unseres Onlineangebotes wird auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO) der Dienst Visual Website Optimizer (ein Angebot der Wingify Software Private Limited, 404, Gopal Heights, Netaji Subhash Place, Pitam Pura, Delhi 110034, India) eingesetzt.<\/span><\/p>\n<p>Visual Website Optimizer erlaubt im Rahmen so genannten &#8222;A\/B-Testings&#8220;, &#8222;Clicktracking&#8220; und &#8222;Heatmaps&#8220; nachzuvollziehen, wie sich verschiedene \u00c4nderungen einer Website auswirken (z.B. Ver\u00e4nderungen der Eingabefelder, des Designs, etc.). A\/B Tests dienen der Verbesserung der Benutzerfreundlichkeit und Performance von Onlineangeboten. Dabei werden Nutzer z.B. unterschiedliche Versionen einer Website oder ihrer Elemente, wie Eingabeformulare, dargestellt, auf denen sich die Platzierung der Inhalte oder Beschriftungen der Navigationselemente unterscheiden k\u00f6nnen. Anschlie\u00dfend kann anhand des Verhaltens der Nutzer, z.B. l\u00e4ngeres Verweilen auf der Webseite oder h\u00e4ufigerer Interaktion mit den Elementen, feststellt werden welche dieser Webseiten oder Elemente eher den Bed\u00fcrfnissen der Nutzer entsprechen. \u201eClicktracking\u201c erlaubt es die Bewegungen der Nutzer innerhalb eines gesamten Onlineangebotes zu \u00fcberblicken. Da die Ergebnisse dieser Tests genauer sind, wenn die Interaktion der Nutzer \u00fcber einen gewissen Zeitraum verfolgt werden kann (z.B. schauen k\u00f6nnen, ob ein Nutzer gerne wiederkehrt), werden f\u00fcr diese Test-Zwecke im Regelfall Cookies auf den Rechnern der Nutzer gespeichert. &#8222;Heatmaps&#8220; sind Mausbewegungen der Nutzer, die zu einem Gesamtbild zusammengefasst werden, mit dessen Hilfe z.B. erkannt werden kann, welche Webseitenelemente bevorzugt angesteuert werden und welche Webseitenelemente Nutzer weniger bevorzugen.<\/p>\n<p>Nur f\u00fcr diese Testzwecke werden Cookies auf den Ger\u00e4ten der Nutzer abgelegt. Dabei werden nur pseudonyme Daten der Nutzer verarbeitet. F\u00fcr weitere Informationen verweisen wir auf die Datenschutzerkl\u00e4rung von Visual Website Optimizer: <a href=\"https:\/\/vwo.com\/privacy-policy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/vwo.com\/privacy-policy\/<\/a>.<\/p>\n<p>Falls Sie nicht m\u00f6chten, dass der Visual Website Optimizer Ihr Nutzungsverhalten erfasst, k\u00f6nnen sie mit Hilfe dieses Links der Datenerfassung widersprechen: <a href=\"https:\/\/www.yogaandjuliet.com\/?vwo_opt_out=1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/[BITTE-IHREDOMAIN-EINSETZEN]\/?vwo_opt_out=1<\/a>.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-socialmedia\">Onlinepr\u00e4senzen in sozialen Medien<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir unterhalten Onlinepr\u00e4senzen innerhalb sozialer Netzwerke und Plattformen, um mit den dort aktiven Kunden, Interessenten und Nutzern kommunizieren und sie dort \u00fcber unsere Leistungen informieren zu k\u00f6nnen. Beim Aufruf der jeweiligen Netzwerke und Plattformen gelten die Gesch\u00e4ftsbedingungen und die Datenverarbeitungsrichtlinien deren jeweiligen Betreiber.<\/span><\/p>\n<p>Soweit nicht anders im Rahmen unserer Datenschutzerkl\u00e4rung angegeben, verarbeiten wir die Daten der Nutzer sofern diese mit uns innerhalb der sozialen Netzwerke und Plattformen kommunizieren, z.B. Beitr\u00e4ge auf unseren Onlinepr\u00e4senzen verfassen oder uns Nachrichten zusenden.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-einleitung\">Einbindung von Diensten und Inhalten Dritter<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir setzen innerhalb unseres Onlineangebotes auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO) Inhalts- oder Serviceangebote von Drittanbietern ein, um deren Inhalte und Services, wie z.B. Videos oder Schriftarten einzubinden (nachfolgend einheitlich bezeichnet als \u201cInhalte\u201d).<\/span><\/p>\n<p>Dies setzt immer voraus, dass die Drittanbieter dieser Inhalte, die IP-Adresse der Nutzer wahrnehmen, da sie ohne die IP-Adresse die Inhalte nicht an deren Browser senden k\u00f6nnten. Die IP-Adresse ist damit f\u00fcr die Darstellung dieser Inhalte erforderlich. Wir bem\u00fchen uns nur solche Inhalte zu verwenden, deren jeweilige Anbieter die IP-Adresse lediglich zur Auslieferung der Inhalte verwenden. Drittanbieter k\u00f6nnen ferner so genannte Pixel-Tags (unsichtbare Grafiken, auch als &#8222;Web Beacons&#8220; bezeichnet) f\u00fcr statistische oder Marketingzwecke verwenden. Durch die &#8222;Pixel-Tags&#8220; k\u00f6nnen Informationen, wie der Besucherverkehr auf den Seiten dieser Website ausgewertet werden. Die pseudonymen Informationen k\u00f6nnen ferner in Cookies auf dem Ger\u00e4t der Nutzer gespeichert werden und unter anderem technische Informationen zum Browser und Betriebssystem, verweisende Webseiten, Besuchszeit sowie weitere Angaben zur Nutzung unseres Onlineangebotes enthalten, als auch mit solchen Informationen aus anderen Quellen verbunden werden.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-vimeo\">Vimeo<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir k\u00f6nnen die Videos der Plattform \u201cVimeo\u201d des Anbieters Vimeo Inc., Attention: Legal Department, 555 West 18th Street New York, New York 10011, USA, einbinden. Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/vimeo.com\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/vimeo.com\/privacy<\/a>. WIr weisen darauf hin, dass Vimeo Google Analytics einsetzen kann und verweisen hierzu auf die Datenschutzerkl\u00e4rung (<a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy<\/a>) sowie Opt-Out-M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Google-Analytics (<a href=\"http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de<\/a>) oder die Einstellungen von Google f\u00fcr die Datennutzung zu Marketingzwecken (<a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/adssettings.google.com\/.<\/a>).<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-youtube\">Youtube<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir binden die Videos der Plattform \u201cYouTube\u201d des Anbieters Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA, ein. Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a>, Opt-Out: <a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated<\/a>.<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-googlefonts\">Google Fonts<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir binden die Schriftarten (&#8222;Google Fonts&#8220;) des Anbieters Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA, ein. Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a>, Opt-Out: <a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated<\/a>.<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-googlerecaptcha\">Google ReCaptcha<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir binden die Funktion zur Erkennung von Bots, z.B. bei Eingaben in Onlineformularen (&#8222;ReCaptcha&#8220;) des Anbieters Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA, ein. Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a>, Opt-Out: <a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated<\/a>.<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-googlemaps\">Google Maps<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir binden die Landkarten des Dienstes \u201cGoogle Maps\u201d des Anbieters Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA, ein. Zu den verarbeiteten Daten k\u00f6nnen insbesondere IP-Adressen und Standortdaten der Nutzer geh\u00f6ren, die jedoch nicht ohne deren Einwilligung (im Regelfall im Rahmen der Einstellungen ihrer Mobilger\u00e4te vollzogen), erhoben werden. Die Daten k\u00f6nnen in den USA verarbeitet werden. Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a>, Opt-Out: <a href=\"https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/adssettings.google.com\/authenticated<\/a>.<\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-facebook-plugin\">Verwendung von Facebook Social Plugins<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Wir nutzen auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1 lit. f. DSGVO) Social Plugins (&#8222;Plugins&#8220;) des sozialen Netzwerkes facebook.com, welches von der Facebook Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Irland betrieben wird (&#8222;Facebook&#8220;). Die Plugins k\u00f6nnen Interaktionselemente oder Inhalte (z.B. Videos, Grafiken oder Textbeitr\u00e4ge) darstellen und sind an einem der Facebook Logos erkennbar (wei\u00dfes \u201ef\u201c auf blauer Kachel, den Begriffen &#8222;Like&#8220;, &#8222;Gef\u00e4llt mir&#8220; oder einem \u201eDaumen hoch\u201c-Zeichen) oder sind mit dem Zusatz &#8222;Facebook Social Plugin&#8220; gekennzeichnet. Die Liste und das Aussehen der Facebook Social Plugins kann hier eingesehen werden:\u00a0<a href=\"https:\/\/developers.facebook.com\/docs\/plugins\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/developers.facebook.com\/docs\/plugins\/<\/a>.<\/span><\/p>\n<p>Facebook ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet hierdurch eine Garantie, das europ\u00e4ische Datenschutzrecht einzuhalten (<a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;status=Active\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/participant?id=a2zt0000000GnywAAC&amp;status=Active<\/a>).<\/p>\n<p>Wenn ein Nutzer eine Funktion dieses Onlineangebotes aufruft, die ein solches Plugin enth\u00e4lt, baut sein Ger\u00e4t eine direkte Verbindung mit den Servern von Facebook auf. Der Inhalt des Plugins wird von Facebook direkt an das Ger\u00e4t des Nutzers \u00fcbermittelt und von diesem in das Onlineangebot eingebunden. Dabei k\u00f6nnen aus den verarbeiteten Daten Nutzungsprofile der Nutzer erstellt werden. Wir haben daher keinen Einfluss auf den Umfang der Daten, die Facebook mit Hilfe dieses Plugins erhebt und informiert die Nutzer daher entsprechend unserem Kenntnisstand.<\/p>\n<p>Durch die Einbindung der Plugins erh\u00e4lt Facebook die Information, dass ein Nutzer die entsprechende Seite des Onlineangebotes aufgerufen hat. Ist der Nutzer bei Facebook eingeloggt, kann Facebook den Besuch seinem Facebook-Konto zuordnen. Wenn Nutzer mit den Plugins interagieren, zum Beispiel den Like Button bet\u00e4tigen oder einen Kommentar abgeben, wird die entsprechende Information von Ihrem Ger\u00e4t direkt an Facebook \u00fcbermittelt und dort gespeichert. Falls ein Nutzer kein Mitglied von Facebook ist, besteht trotzdem die M\u00f6glichkeit, dass Facebook seine IP-Adresse in Erfahrung bringt und speichert. Laut Facebook wird in Deutschland nur eine anonymisierte IP-Adresse gespeichert.<\/p>\n<p>Zweck und Umfang der Datenerhebung und die weitere Verarbeitung und Nutzung der Daten durch Facebook sowie die diesbez\u00fcglichen Rechte und Einstellungsm\u00f6glichkeiten zum Schutz der Privatsph\u00e4re der Nutzer, k\u00f6nnen diese den Datenschutzhinweisen von Facebook entnehmen:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/about\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/about\/privacy\/<\/a>.<\/p>\n<p>Wenn ein Nutzer Facebookmitglied ist und nicht m\u00f6chte, dass Facebook \u00fcber dieses Onlineangebot Daten \u00fcber ihn sammelt und mit seinen bei Facebook gespeicherten Mitgliedsdaten verkn\u00fcpft, muss er sich vor der Nutzung unseres Onlineangebotes bei Facebook ausloggen und seine Cookies l\u00f6schen. Weitere Einstellungen und Widerspr\u00fcche zur Nutzung von Daten f\u00fcr Werbezwecke, sind innerhalb der Facebook-Profileinstellungen m\u00f6glich:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/settings?tab=ads\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.facebook.com\/settings?tab=ads<\/a> \u00a0oder \u00fcber die US-amerikanische Seite\u00a0<a href=\"http:\/\/www.aboutads.info\/choices\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.aboutads.info\/choices\/<\/a> \u00a0oder die EU-Seite\u00a0<a href=\"http:\/\/www.youronlinechoices.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.youronlinechoices.com\/<\/a>. Die Einstellungen erfolgen plattformunabh\u00e4ngig, d.h. sie werden f\u00fcr alle Ger\u00e4te, wie Desktopcomputer oder mobile Ger\u00e4te \u00fcbernommen.<\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-instagram\">Instagram<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Innerhalb unseres Onlineangebotes k\u00f6nnen Funktionen und Inhalte des Dienstes Instagram, angeboten durch die Instagram Inc., 1601 Willow Road, Menlo Park, CA, 94025, USA, eingebunden werden. Hierzu k\u00f6nnen z.B. Inhalte wie Bilder, Videos oder Texte und Schaltfl\u00e4chen geh\u00f6ren, mit denen Nutzer Inhalte dieses Onlineangebotes innerhalb von Instagram teilen k\u00f6nnen. Sofern die Nutzer Mitglieder der Plattform Instagram sind, kann Instagram den Aufruf der o.g. Inhalte und Funktionen den dortigen Profilen der Nutzer zuordnen. Datenschutzerkl\u00e4rung von Instagram: <a href=\"http:\/\/instagram.com\/about\/legal\/privacy\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/instagram.com\/about\/legal\/privacy\/<\/a>. <\/span><\/p>\n<h3 id=\"dsg-thirdparty-pinterest\">Pinterest<\/h3>\n<p><span class=\"ts-muster-content\">Innerhalb unseres Onlineangebotes k\u00f6nnen Funktionen und Inhalte des Dienstes Pinterest, angeboten durch die Pinterest Inc., 635 High Street, Palo Alto, CA, 94301, USA, eingebunden werden. Hierzu k\u00f6nnen z.B. Inhalte wie Bilder, Videos oder Texte und Schaltfl\u00e4chen geh\u00f6ren, mit denen Nutzer Inhalte dieses Onlineangebotes innerhalb von Pinterest teilen k\u00f6nnen. Sofern die Nutzer Mitglieder der Plattform Pinterest sind, kann Pinterest den Aufruf der o.g. Inhalte und Funktionen den dortigen Profilen der Nutzer zuordnen. Datenschutzerkl\u00e4rung von Pinterest: <a href=\"https:\/\/about.pinterest.com\/de\/privacy-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/about.pinterest.com\/de\/privacy-policy<\/a>. <\/span><\/p>\n<p><a class=\"dsg1-5\" href=\"https:\/\/datenschutz-generator.de\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">Erstellt mit Datenschutz-Generator.de von RA Dr. Thomas Schwenke<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n[google_analytics_optout]OPT OUT[\/google_analytics_optout][\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613905479614{padding-top: 15vh !important;padding-bottom: 15vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-sundown.jpg?id=16447) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512218595916{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text] Datenschutz- Erkl\u00e4rung [\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text] Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend kurz \u201eDaten\u201c) innerhalb unseres Onlineangebotes und der mit ihm&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutzerkl\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Datenschutz- Erkl\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Datenschutz- Erkl\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-23T13:38:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"121\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"28 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/\",\"name\":\"Datenschutzerkl\\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-24T14:15:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-23T13:38:22+00:00\",\"description\":\"Datenschutz- Erkl\\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\\u00e4rung kl\\u00e4rt Sie \\u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutzerkl\\u00e4rung\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutzerkl\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Datenschutz- Erkl\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutzerkl\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Datenschutz- Erkl\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_modified_time":"2021-02-23T13:38:22+00:00","og_image":[{"width":250,"height":121,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","size":"full","id":1751,"alt":"","pixels":30250,"type":"image\/png"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"28 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/","name":"Datenschutzerkl\u00e4rung &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"datePublished":"2018-05-24T14:15:08+00:00","dateModified":"2021-02-23T13:38:22+00:00","description":"Datenschutz- Erkl\u00e4rung Diese Datenschutzerkl\u00e4rung kl\u00e4rt Sie \u00fcber die Art, den Umfang und Zweck der Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/datenschutzerklaerung-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutzerkl\u00e4rung"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10652"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10652"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10652\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16537,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10652\/revisions\/16537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10652"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}