{"id":16385,"date":"2021-02-21T09:39:30","date_gmt":"2021-02-21T07:39:30","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?page_id=16385"},"modified":"2022-07-21T14:20:32","modified_gmt":"2022-07-21T12:20:32","slug":"yoga-retreats","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/","title":{"rendered":"Yoga Retreats"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613894487614{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220; el_class=&#8220;align-center&#8220; thb_video_bg=&#8220;https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/TWT-Retreat-short.mp4&#8243;][vc_column thb_color=&#8220;thb-light-column&#8220; el_class=&#8220;text-center&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-5 vc_col-md-10&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;50px&#8220;][vc_column_text]\n<h1 style=\"text-align: center;\">Yoga Retreats<\/h1>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Komm mit mir auf eines meiner Yoga Retreats.<\/h3>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;30px&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613830508460{padding-top: 10vh !important;padding-bottom: 10vh !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner thb_max_width=&#8220;max_width&#8220;][vc_column_inner][vc_empty_space height=&#8220;40px&#8220;][vc_column_text animation=&#8220;animation fade-in&#8220;]\n<p style=\"text-align: center;\">choose your <strong>happiness<\/strong>. choose your <strong>wellbeing<\/strong>. choose your <strong>yoga<\/strong>. choose <strong>yourself<\/strong>. <strong>every tim<\/strong>e.<\/p>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;50px&#8220;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491566761125{padding-top: 16vh !important;padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243; skrollr=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491573406706{padding-right: 14% !important;}&#8220;][vc_column_text]\n<h2><span style=\"color: #4f272f;\">Zeit f\u00fcr dich<\/span><\/h2>\n<p>Du kommst in deinem Alltag oft zu kurz? Dann nimm dir eine kleine Auszeit, bei der du dich um das Wichtigste in deinem Leben &#8211; DICH SELBST \u2013 k\u00fcmmerst.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97b002c32\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft   thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-studium-600x300.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491566761125{padding-top: 16vh !important;padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97b003314\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft   thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-gruppe-600x300.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243; skrollr=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491573406706{padding-right: 14% !important;}&#8220;][vc_column_text]\n<h2><span style=\"color: #4f272f;\">Vertiefe deine Yogapraxis<\/span><\/h2>\n<p>Du praktizierst schon l\u00e4nger <a href=\"https:\/\/thewyldthing.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Yoga<\/a> und sehnst dich danach deine Praxis zu intensivieren oder auf das n\u00e4chste Level zu heben? Daf\u00fcr ist ein Yoga Retreat ideal.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491566761125{padding-top: 16vh !important;padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243; skrollr=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491573406706{padding-right: 14% !important;}&#8220;][vc_column_text]\n<h2><span style=\"color: #4f272f;\">Entdecke wundersch\u00f6ne Orte<\/span><\/h2>\n<p>Meine Retreats finden an wundersch\u00f6nen Orten in \u00d6sterreich und weltweit statt. Lass deine gewohnte Umgebung hinter dir und begib dich auf Entdeckungsreise.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97b00374b\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft   thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-600x300.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491566761125{padding-top: 16vh !important;padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97b003ba0\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft   thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"400\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-freunde-600x300.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243; skrollr=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1491573406706{padding-right: 14% !important;}&#8220;][vc_column_text]\n<h2><span style=\"color: #4f272f;\">Verbinde dich mit Gleichgesinnten<\/span><\/h2>\n<p>Hast du ab und zu das Gef\u00fchl mit deiner Liebe zu Yoga allein in deinem Umfeld zu sein? Auf einem Retreat begegnest du Gleichgesinnten, die deine Interessen teilen. Vielleicht entstehen neue Freundschaften f\u00fcrs Leben?[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1491686005201{padding-top: 9vh !important;padding-bottom: 9vh !important;}&#8220; el_class=&#8220;align-center&#8220;][vc_column el_class=&#8220;text-center&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-6 vc_col-md-9&#8243;][vc_column_text el_class=&#8220;large-h2&#8243;]\n<h2><span style=\"color: #4f272f;\"><strong>retreats<\/strong><\/span><\/h2>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]\n\t<section class=\"thb-portfolio masonry row thb_margins  style2 thb-filter-style3\" data-thb-animation=\"thb-animate-from-bottom\" data-thb-animation-speed=\"0.5\" data-loadmore=\"#loadmore-14\" data-filter=\"thb-filter-14\" data-layoutmode=\"packery\" data-grid-type=\"4\" data-security=\"eb1f00828d\">\n\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-16732 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-16732\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 50%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"300\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-600x300.jpg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-600x300.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-1024x512.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-800x400.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-900x450.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>&#8222;Vino &#038; Vinyasa&#8220; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-september-2022-2\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-16553 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-16553\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 50%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"300\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-600x300.jpg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-600x300.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-768x384.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-1024x512.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-800x400.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1-900x450.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>&#8222;Vino &#038; Vinyasa&#8220; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat September 2022<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-14876 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-14876\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 67.875%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"407\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-600x407.jpg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n\t<\/section>\n\t\n\t\n\t<section class=\"thb-portfolio masonry row thb_margins  style2 thb-filter-style3\" data-thb-animation=\"thb-animate-from-bottom\" data-thb-animation-speed=\"0.5\" data-loadmore=\"#loadmore-508\" data-filter=\"thb-filter-508\" data-layoutmode=\"packery\" data-grid-type=\"4\" data-security=\"eb1f00828d\">\n\n\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/feel-alive-yoga-retreat-september-2023\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-16760 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-16760\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 50%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"300\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-600x300.jpeg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-600x300.jpeg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-300x150.jpeg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-1024x512.jpeg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-768x384.jpeg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-400x200.jpeg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-800x400.jpeg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-20x9.jpeg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-150x75.jpeg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header-900x450.jpeg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/yoga-juliet-retreat-feel-alive-teichalm-header.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>&#8222;Feel Alive&#8220; Yoga Retreat September 2023<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-16729 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-16729\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 50%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"300\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-600x300.jpeg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-600x300.jpeg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-300x150.jpeg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-1024x512.jpeg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-768x384.jpeg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-400x200.jpeg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-800x400.jpeg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-20x9.jpeg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-150x75.jpeg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte-900x450.jpeg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>&#8222;Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n<a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/bali-yoga-retreat-november-2023\/\" class=\"thb-cat-yoga small-12 large-4 style2-hover-style1 title-center thb-animate-from-bottom columns type-portfolio portfolio-style2 post-16666 portfolio status-publish has-post-thumbnail hentry project-category-yoga\" id=\"portfolio-16666\">\n\t<div class=\"portfolio-holder\">\n\t\t<div class=\"portfolio-inner\" style=\"padding-bottom: 50.083333333333%;\">\n\t\t\t<div class=\"thb-placeholder first\"><img width=\"600\" height=\"301\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-600x301.jpg\" class=\"attachment-notio-masonry-x2 size-notio-masonry-x2 wp-post-image\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-600x301.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-300x150.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-1024x513.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-768x385.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-400x200.jpg 400w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-800x400.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-20x9.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-150x75.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32-900x451.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/header_1_yoga_juliet_yoga_retreat_april_ibiza_2021-32.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"portfolio-link\">\n\t\t\t<h2>Bali Yoga Retreat November 2023<\/h2>\n\t\t\t<aside class=\"thb-categories\">Yoga<\/aside>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/a>\n\t<\/section>\n\t\n\t[vc_empty_space height=&#8220;130px&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; parallax=&#8220;content-moving&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613898995388{padding-top: 14vh !important;padding-bottom: 14vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-sundown.jpg?id=16447) !important;}&#8220;][vc_column thb_color=&#8220;thb-light-column&#8220;][vc_row_inner thb_max_width=&#8220;max_width&#8220; el_class=&#8220;align-center&#8220;][vc_column_inner offset=&#8220;vc_col-lg-9 vc_col-md-10&#8243;]\t<div id=\"thb-testimonials-26\" class=\"thb-testimonials slick testimonial-style2\" data-columns=\"1\" data-pagination=\"true\" data-fade=\"true\">\n\t\t\t<div class=\"thb-testimonial\">\n\t\t<blockquote><p>\u201eWenn du dein Leben ver\u00e4ndern m\u00f6chtest, beginne mit Yoga und nimm an einem Yoga Retreat von Julia teil. Ich kam in nur eine Woche n\u00e4her zu mir selbst als in den letzten Jahren und habe dabei noch viele nette M\u00e4dels kennen gelernt. Bali war wirklich eine Reise wert und ich freue mich schon auf mein n\u00e4chstes Retreat!!\u201c<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t<cite>Jasmin<\/cite>\n\t\t\t\t<span class=\"title\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"thb-testimonial\">\n\t\t<blockquote><p>\u201eDas Retreat von Julia war in jeder Hinsicht eine ganz besondere Auszeit f\u00fcr K\u00f6rper und Seele, hat bei mir beides wieder sehr ins Gleichgewicht gebracht und mich einen gro\u00dfen Schritt auf dem Weg der Selbstentwicklung vorangebracht.\u201c<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t<cite>Luisa<\/cite>\n\t\t\t\t<span class=\"title\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"thb-testimonial\">\n\t\t<blockquote><p>\u201eJulias sympathische, lockere aber gleichzeitig sehr effiziente &amp; organisierte Arte haben das Retreat echt spassig, sportlich und abwechslungsreich gemacht.\u201c<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t<cite>Cornelia<\/cite>\n\t\t\t\t<span class=\"title\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"thb-testimonial\">\n\t\t<blockquote><p>\u201eVielen Dank f\u00fcr die sch\u00f6ne Woche und vor allem f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim \u00fcber den Schatten springen. Ich habe mir von jedem Tag etwas mitnehmen k\u00f6nnen und hoffe, dass es mir auch zu Hause gelingt.\u201c<\/p>\n<\/blockquote>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t<cite>Lisa<\/cite>\n\t\t\t\t<span class=\"title\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613894487614{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220; el_class=&#8220;align-center&#8220; thb_video_bg=&#8220;https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/TWT-Retreat-short.mp4&#8243;][vc_column thb_color=&#8220;thb-light-column&#8220; el_class=&#8220;text-center&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-5 vc_col-md-10&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;50px&#8220;][vc_column_text] Yoga Retreats Komm mit mir auf eines meiner Yoga Retreats. [\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;30px&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613830508460{padding-top: 10vh !important;padding-bottom: 10vh !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner thb_max_width=&#8220;max_width&#8220;][vc_column_inner][vc_empty_space height=&#8220;40px&#8220;][vc_column_text animation=&#8220;animation fade-in&#8220;] choose your happiness. choose your wellbeing. choose your yoga.&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yoga Retreats - Yoga &amp; Juliet<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Yoga Retreats - weltweit und in \u00d6sterreich. Zeit f\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yoga Retreats - Yoga &amp; Juliet\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Yoga Retreats - weltweit und in \u00d6sterreich. Zeit f\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-21T12:20:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"121\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\",\"name\":\"Yoga Retreats - Yoga & Juliet\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-21T07:39:30+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-21T12:20:32+00:00\",\"description\":\"Yoga Retreats - weltweit und in \\u00d6sterreich. Zeit f\\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yoga Retreats\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Yoga Retreats - Yoga & Juliet","description":"Yoga Retreats - weltweit und in \u00d6sterreich. Zeit f\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Yoga Retreats - Yoga & Juliet","og_description":"Yoga Retreats - weltweit und in \u00d6sterreich. Zeit f\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_modified_time":"2022-07-21T12:20:32+00:00","og_image":[{"width":250,"height":121,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","size":"full","id":1751,"alt":"","pixels":30250,"type":"image\/png"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/","name":"Yoga Retreats - Yoga & Juliet","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-21T07:39:30+00:00","dateModified":"2022-07-21T12:20:32+00:00","description":"Yoga Retreats - weltweit und in \u00d6sterreich. Zeit f\u00fcr dich, vertiefe deine Yogapraxis, entdecke wundersch\u00f6ne Orte, verbinde dich mit Gleichgesinnten..","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Yoga Retreats"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16385"}],"version-history":[{"count":43,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16385\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16769,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/16385\/revisions\/16769"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}