{"id":8497,"date":"2017-12-02T19:21:22","date_gmt":"2017-12-02T17:21:22","guid":{"rendered":"http:\/\/yogaandjuliet.com\/?page_id=8497"},"modified":"2021-09-27T08:45:06","modified_gmt":"2021-09-27T06:45:06","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613905455633{padding-top: 15vh !important;padding-bottom: 15vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-sundown.jpg?id=16447) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1491555993974{padding-top: 8vh !important;padding-bottom: 8vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text]\n<h3>Impressum<\/h3>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text]Julia Pross KG<br \/>\nNu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3<br \/>\n1090 Wien<\/p>\n<p class=\"font_9\">Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und Veranstaltung von Flugpauschalreisen sowie die Ausstellung von Flugtickets<br \/>\nKammerzugeh\u00f6rigkeit: Mitglied der \u00f6sterreichischen Wirtschaftskammer, Fachgruppe Reiseb\u00fcros<\/p>\n<p class=\"font_9\">Firmenbuchnummer: 516198s<br \/>\nGerichtsstand: HG Wien<\/p>\n<p class=\"font_9\">GISA-Zahl: 31852999<\/p>\n<p>Autor der Texte sofern nicht anders gekennzeichnet: Mag. Julia Pross<\/p>\n<p>namaste@yogaandjuliet.com<br \/>\nwww.yogaandjuliet.com<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/yogaandjuliet.com\/agb\/\">Die aktuellen Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen findest Du hier!<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Design und Umsetzung: <a href=\"https:\/\/rockets.at\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Digital Rockets<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/ventureit.at\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Venture IT GmbH<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Gro\u00dfes Danke an die kreativen K\u00f6pfe hinter der Kamera! Photo Credits:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/fabiopross.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Fabio Pross<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/zlouma.at\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Marko Zlousic<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.pixelcoma.at\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Cliff Kapatais<\/a><\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1491556097634{padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column][vc_separator el_width=&#8220;50&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512218595916{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text]\n<h3>Offenlegungspflicht<\/h3>\n<p>gem\u00e4\u00df \u00a7 25 Mediengesetz (MedienG)[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text]<strong>Haftung f\u00fcr Inhalte:<\/strong><br \/>\nDer Inhalt dieser Seite wurde mit gr\u00f6\u00dfter Sorgfalt erstellt. Der Autor \u00fcbernimmt keinerlei Gew\u00e4hr f\u00fcr die Aktualit\u00e4t, Korrektheit, Vollst\u00e4ndigkeit oder Qualit\u00e4t der bereitgestellten Informationen. Haftungsanspr\u00fcche gegen den Autor, welche sich auf Sch\u00e4den materieller oder ideeller Art beziehen, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw. durch die Nutzung fehlerhafter und unvollst\u00e4ndiger Informationen verursacht wurden, sind grunds\u00e4tzlich ausgeschlossen, sofern seitens des Autors kein nachweislich vors\u00e4tzliches oder grob fahrl\u00e4ssiges Verschulden vorliegt. Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich. Der Autor beh\u00e4lt es sich ausdr\u00fccklich vor, Teile der Seiten oder das gesamte Angebot ohne gesonderte Ank\u00fcndigung zu ver\u00e4ndern, zu erg\u00e4nzen, zu l\u00f6schen oder die Ver\u00f6ffentlichung zeitweise oder endg\u00fcltig einzustellen.<\/p>\n<p><strong>Verweise und Links<\/strong><br \/>\nDiese Seite enth\u00e4lt Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte der Autor keinen Einfluss hat. F\u00fcr fremde Inhalte wird daher keine Gew\u00e4hr \u00fcbernommen. F\u00fcr den Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter der Seiten verantwortlich. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden derartige Links umgehend entfernt.<\/p>\n<p><strong>Urheberrecht<\/strong><br \/>\nDie durch den Seitenbetreiber erstellten Inhalte und Werke auf dieser Seite unterliegen dem Urheberrecht. Die Vervielf\u00e4ltigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung au\u00dferhalb der Grenzen des Urheberrechtes bed\u00fcrfen der schriftlichen Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind ausschlie\u00dflich f\u00fcr den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet.<\/p>\n<p><strong>Nutzungsbedingungen<\/strong><br \/>\nDie Inhalte dieser Web-Site sind frei nutzbar und dienen ausschlie\u00dflich der Information. Es kommen durch die Nutzung der Auswahlm\u00f6glichkeiten der Web-Site keinerlei Rechtsgesch\u00e4fte zwischen der Eigent\u00fcmerin und den Nutzern zu Stande. Die weitere Vorgangsweise zwischen Anbietern und Nutzern und der m\u00f6gliche sp\u00e4tere Abschluss von Auftr\u00e4gen zwischen Anbietern und Nutzern liegen im ausschlie\u00dflichen Ermessen der Nutzer.<\/p>\n<p><strong>Copyright \/ Haftungsausschluss<\/strong><br \/>\nIm Hinblick auf die technischen Eigenschaften des Internet kann keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Authentizit\u00e4t, Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit der im Internet zur Verf\u00fcgung gestellten Informationen \u00fcbernommen werden. Es wird auch keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Verf\u00fcgbarkeit oder den Betrieb der gegenst\u00e4ndlichen Homepage und ihrer Inhalte \u00fcbernommen. Jede Haftung f\u00fcr unmittelbare, mittelbare oder sonstige Sch\u00e4den, unabh\u00e4ngig von deren Ursachen, die aus der Benutzung oder Nichtverf\u00fcgbarkeit der Daten und Informationen dieser Homepage erwachsen, wird, soweit rechtlich zul\u00e4ssig, ausgeschlossen. Der Inhalt dieser Homepage ist urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Die Informationen sind nur f\u00fcr die pers\u00f6nliche Verwendung bestimmt. Jede weitergehende Nutzung insbesondere die Speicherung in Datenbanken, Vervielf\u00e4ltigung und jede Form von gewerblicher Nutzung sowie die Weitergabe an Dritte \u2013 auch in Teilen oder in \u00fcberarbeiteter Form \u2013 ohne Zustimmung des Website-Inhabers ist untersagt. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitte ich um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werde ich derartige Inhalte umgehend entfernen. Hyperlinks auf diesen Blog sind willkommen. Jede Einbindung einzelner Seiten meines Angebotes in fremde Frames ist zu unterlassen.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1491556097634{padding-bottom: 7vh !important;}&#8220;][vc_column][vc_separator el_width=&#8220;50&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512218595916{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text]\n<h3>Datenschutz-<\/h3>\n<h3>Erkl\u00e4rung<\/h3>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text]Die Nutzung dieser Webseite ist in der Regel ohne Angabe personenbezogener Daten m\u00f6glich. Soweit auf den Seiten personenbezogene Daten (beispielsweise Name, Anschrift oder eMail-Adressen) erhoben werden, erfolgt dies, soweit m\u00f6glich, stets auf freiwilliger Basis! Diese Daten werden ohne Ihre ausdr\u00fcckliche Zustimmung nicht an Dritte weitergegeben!\u00a0Ich weise darauf hin, dass die Daten\u00fcbertragung im Internet (z.B. bei der Kommunikation per E-Mail) Sicherheitsl\u00fccken aufweisen kann. Ein l\u00fcckenloser Schutz der Daten vor dem Zugriff durch Dritte ist nicht m\u00f6glich.\u00a0Der Nutzung von im Rahmen der Impressumspflicht ver\u00f6ffentlichten Kontaktdaten durch Dritte zur \u00dcbersendung von nicht ausdr\u00fccklich angeforderter Werbung und Informationsmaterialien wird hiermit ausdr\u00fccklich widersprochen! Der Betreiber der Seite beh\u00e4lt sich ausdr\u00fccklich rechtliche Schritte im Falle der unverlangten Zusendung von Werbeinformationen, etwa durch Spam-Mails, vor.<\/p>\n<p><strong>Datenschutzerkl\u00e4rung f\u00fcr die Nutzung von Facebook-Plugins (Like-Button)<\/strong><br \/>\nAuf diesem Blog sind Plugins des sozialen Netzwerks Facebook, 1601 South California Avenue, Palo Alto, CA 94304, USA integriert. Die Facebook-Plugins erkennen Sie an dem Facebook-Logo oder dem \u201cLike-Button\u201d (\u201cGef\u00e4llt mir\u201c). Eine \u00dcbersicht \u00fcber die Facebook-Plugins finden Sie hier: http:\/\/developers.facebook.com\/docs\/plugins\/ Wenn Sie diesen Blog besuchen, wird \u00fcber das Plugin eine direkte Verbindung zwischen Ihrem Browser und dem Facebook-Server hergestellt. Facebook erh\u00e4lt dadurch die Information, dass Sie mit Ihrer IP-Adresse diese Seite besucht haben. Wenn Sie den Facebook \u201eLike-Button\u201c anklicken w\u00e4hrend Sie in Ihrem Facebook-Account eingeloggt sind, k\u00f6nnen Sie die Inhalte der Seite auf Ihrem Facebook-Profil verlinken. Dadurch kann Facebook den Besuch dieser Seite Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Ich weise darauf hin, dass ich als Anbieter der Seite keine Kenntnis vom Inhalt der \u00fcbermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Facebook erhalte. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Facebook unter http:\/\/de-de.facebook.com\/policy.php\u00a0Wenn Sie nicht w\u00fcnschen, dass Facebook den Besuch dieser Seite Ihrem Facebook-Nutzerkonto zuordnen kann, loggen Sie sich bitte aus Ihrem Facebook-Benutzerkonto aus.<\/p>\n<p><strong>Datenschutzerkl\u00e4rung f\u00fcr die Nutzung von Google Analytics<\/strong><br \/>\nDiese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\u201cGoogle\u201d). Google Analytics verwendet sog. \u201cCookies\u201d, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen \u00fcber Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert. Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum zuvor gek\u00fcrzt.Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Websiteaktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt!\u00a0Sie k\u00f6nnen die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern.\u00a0Ich weise jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht s\u00e4mtliche Funktionen dieser Website vollumf\u00e4nglich werden nutzen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verf\u00fcgbare Browser-Plugin herunterladen und installieren:<a href=\"http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de\">http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Datenschutzerkl\u00e4rung f\u00fcr die Nutzung von Google +1<\/strong><br \/>\n<em>Erfassung und Weitergabe von Informationen:<\/em><br \/>\nMithilfe der Google +1-Schaltfl\u00e4che k\u00f6nnen Sie Informationen weltweit ver\u00f6ffentlichen. \u00dcber die Google\u00a0+1-Schaltfl\u00e4che erhalten Sie und andere Nutzer personalisierte Inhalte von Google und unseren Partnern. Google speichert sowohl die Information, dass Sie f\u00fcr einen Inhalt +1 gegeben haben, als auch Informationen \u00fcber die Seite, die Sie beim Klicken auf +1 angesehen haben. Ihre +1 k\u00f6nnen als Hinweise zusammen mit Ihrem Profilnamen und Ihrem Foto in Google-Diensten, wie etwa in Suchergebnissen oder in Ihrem Google-Profil, oder an anderen Stellen auf Websites und Anzeigen im Internet eingeblendet werden.\u00a0Google zeichnet Informationen \u00fcber Ihre +1-Aktivit\u00e4ten auf, um die Google-Dienste f\u00fcr Sie und andere zu verbessern. Um die Google\u00a0+1-Schaltfl\u00e4che verwenden zu k\u00f6nnen, ben\u00f6tigen Sie ein weltweit sichtbares, \u00f6ffentliches Google-Profil, das zumindest den f\u00fcr das Profil gew\u00e4hlten Namen enthalten muss. Dieser Name wird in allen Google-Diensten verwendet. In manchen F\u00e4llen kann dieser Name auch einen anderen Namen ersetzen, den Sie beim Teilen von Inhalten \u00fcber Ihr Google-Konto verwendet haben. Die Identit\u00e4t Ihres Google-Profils kann Nutzern angezeigt werden, die Ihre E-Mail-Adresse kennen oder \u00fcber andere identifizierende Informationen von Ihnen verf\u00fcgen.<\/p>\n<p><em>Verwendung der erfassten Informationen:<\/em><br \/>\nNeben den oben erl\u00e4uterten Verwendungszwecken werden die von Ihnen bereitgestellten Informationen gem\u00e4\u00df den geltenden Google-Datenschutzbestimmungen genutzt. Google ver\u00f6ffentlicht m\u00f6glicherweise zusammengefasste Statistiken \u00fcber die +1-Aktivit\u00e4ten der Nutzer bzw. gibt diese an Nutzer und Partner weiter, wie etwa Publisher, Inserenten oder verbundene Websites.<\/p>\n<p><strong>Datenschutzerkl\u00e4rung f\u00fcr die Nutzung von Pinterest<\/strong><br \/>\nAuf diesem Blog\u00a0sind\u00a0Social Plugins des sozialen Netzwerkes Pinterest, das von der Pinterest Inc., 635 High Street, Palo Alto, CA, 94301, USA (\u201ePinterest\u201c) betrieben wird, integriert. Wenn Sie eine Seite aufrufen die ein solches Plugin enth\u00e4lt, stellt Ihr Browser eine direkte Verbindung zu den Servern von Pinterest her. Das Plugin \u00fcbermittelt dabei Protokolldaten an den Server von Pinterest in die USA. Diese Protokolldaten enthalten m\u00f6glicherweise Ihre IP-Adresse, die Adresse der besuchten Websites, die ebenfalls Pinterest-Funktionen enthalten, Art und Einstellungen des Browsers, Datum und Zeitpunkt der Anfrage, Ihre Verwendungsweise von Pinterest sowie Cookies.\u00a0Weitere Informationen zu Zweck, Umfang und weiterer Verarbeitung und Nutzung der Daten durch Pinterest sowie Ihre diesbez\u00fcglichen Rechte und M\u00f6glichkeiten zum Schutz Ihrer Privatsph\u00e4re finden Sie in den den Datenschutzhinweisen von Pinterest:<a href=\"https:\/\/about.pinterest.com\/de\/privacy-policy\">https:\/\/about.pinterest.com\/de\/privacy-policy<\/a><\/p>\n<p><strong>Kontaktformular<\/strong><br \/>\nWenn Sie mir per Kontaktformular auf diesem Blog eine Anfragen zukommen lassen, werden Ihre Angaben aus dem Anfrageformular inklusive der von Ihnen dort angegebenen Kontaktdaten zwecks Bearbeitung der Anfrage und f\u00fcr den Fall von Anschlussfragen bei mir\u00a0gespeichert. Diese Daten geben wir nicht ohne Ihre Einwilligung an Dritte weiter.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613905455633{padding-top: 15vh !important;padding-bottom: 15vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/yoga-and-juliet-julia-hofgartner-pross-retreats-bali-sundown.jpg?id=16447) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1491555993974{padding-top: 8vh !important;padding-bottom: 8vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/4&#8243;][vc_column_text] Impressum [\/vc_column_text][vc_empty_space height=&#8220;35px&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;3\/4&#8243;][vc_empty_space height=&#8220;10px&#8220;][vc_column_text]Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und Veranstaltung von Flugpauschalreisen sowie die Ausstellung von Flugtickets Kammerzugeh\u00f6rigkeit: Mitglied der \u00f6sterreichischen Wirtschaftskammer, Fachgruppe&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Impressum Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Impressum Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-27T06:45:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"121\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/\",\"name\":\"Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-02T17:21:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-27T06:45:06+00:00\",\"description\":\"Impressum Julia Pross KG Nu\\u00dfdorferstra\\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Impressum\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Impressum Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Impressum Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_modified_time":"2021-09-27T06:45:06+00:00","og_image":[{"width":250,"height":121,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_schwarz.png","size":"full","id":1751,"alt":"","pixels":30250,"type":"image\/png"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"7 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/","name":"Impressum &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"datePublished":"2017-12-02T17:21:22+00:00","dateModified":"2021-09-27T06:45:06+00:00","description":"Impressum Julia Pross KG Nu\u00dfdorferstra\u00dfe 4\/1\/3 1090 Wien Unternehmensgegenstand: Veranstaltungen, Reiseb\u00fcros, ausgenommen die Vermittlung und","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/impressum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Impressum"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8497"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8497"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8497\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16593,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/8497\/revisions\/16593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}