{"id":14876,"date":"2020-05-05T20:19:03","date_gmt":"2020-05-05T18:19:03","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?post_type=portfolio&#038;p=14876"},"modified":"2022-06-09T13:05:28","modified_gmt":"2022-06-09T11:05:28","slug":"neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/","title":{"rendered":"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1588700063541{background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_1.jpg?id=14946) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text]\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8222;A new beginning&#8220; Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023<\/span><\/h1>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"caret-color: #ffffff; color: #ffffff;\">12.01. &#8211; 15.01.2023<\/span><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><i style=\"caret-color: #ffffff;\">So I\u00a0<\/i><i style=\"caret-color: #ffffff;\">close my eyes to old ends and open my heart to new beginnings.<\/i><\/span><\/h4>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1528829736649{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]<strong>Neujahr Yoga <a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\">Retreat<\/a> J\u00e4nner 2023<\/strong>\u00a0-liebst du den ersten Monat im Jahr, um innezuhalten, das alte Jahr zu reflektieren und dir Gedanken \u00fcber das kommende Jahr zu machen? Dann komm auf ein <a href=\"https:\/\/thewyldthing.com\">The WYLD THING Retreat<\/a> nach Bad Gastein, um das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich zu beginnen.<\/p>\n<blockquote class=\"alignleft\"><p>\u201e<b>New year, new feels, new chances, same dreams, fresh starts.<br \/>\n\u201c\u2014<\/b><\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Destination:<\/strong> Wir fahren nach Salzburg, nach\u00a0Bad Gastein. Der perfekte Ort, um Yoga zu machen, den Blick nach innen zu richten, das alte Jahr abzuschlie\u00dfen und dir Intentionen f\u00fcr das neue zu setzen. Definiere auf diesem Neujahr Retreat deine Werte f\u00fcr das neue Jahr und lass dich dabei von der Sch\u00f6nheit des Winters verzaubern. Das Retreat ist der perfekte Ort, um das neue Jahr mit ein paar Tagen unter Gleichgesinnten zu verbringen, denn wie du das neue Jahr beginnst, bestimmt das restliche. Du hast Zeit dir zu \u00fcberlegen, in welche Richtung 2023 gehen soll, wo dein Fokus liegen wird, wo du hin willst und wie du es verbringen willst.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]\n<h2>Highlights<\/h2>\n<ul>\n<li>Yoga &amp; Meditation im Zeichen des Jahreswechsels und Neujahrs<\/li>\n<li>Salzburg im Winter<\/li>\n<li>Leckere K\u00f6stlichkeiten<\/li>\n<li>Verbinde dich mit Gleichgesinnten &amp; der Natur<\/li>\n<li>Me-Time &amp; Energie tanken f\u00fcr das Jahr 2023<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column fixed=&#8220;thb-fixed&#8220; width=&#8220;1\/3&#8243; css=&#8220;.vc_custom_1490811936918{padding-left: 30px !important;}&#8220;]\t\t\t<div class=\"portfolio-attributes\n\t\tstyle1\t\t\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wann?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t12.01. - 15.01.2023\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wo?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tHotel Miramonte\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Anmeldung<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tE-Mail an support@thewyldthing.com\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wichtige Info<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/thewyldthing.com\/yoga-retreats\/a-new-beginning-neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDas Retreat ist ein The WYLD THING Retreat, genauere Infos \u00fcber die abhaltenden Lehrer und Preise findest du HIER\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6><\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512301963184{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2><a href=\"https:\/\/hotelmiramonte.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hotel Miramonte<\/a><\/h2>\n<p>Das Hotel Miramonte befindet sich mitten in Bad Gastein und besticht durch seine Einzigartigkeit.<\/p>\n<p><span class=\"quote2 quote3\"><em>\u201cDas Miramonte auf einen Punkt zu bringen ist allerdings kein leichtes Unterfangen. (\u2026) Ein Schuss Heimatfilm-\u00c4sthetik. Zwei Finger Designklassiker, eine Prise Bobo-Flair, ein bisschen Zauberbergatmosph\u00e4re, ein Spritzer Hochglanzmagazin plus eine Scheibe Alpinnostalgie. Dazu kommt noch eine gro\u00dfe Portion chillout Masse. L\u00e4ssig gebettet auf Kuhfell (\u2026)\u201d<\/em> schreibt der Standard \u00fcber dieses ganze besondere Hotel. <\/span><\/p>\n<p><span class=\"quote2 quote3\">Aber mach dir am besten selbst ein Bild&#8230;<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-56\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-13-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-3-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/2_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_5-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-4-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/1_yoga_juliet_dezember_retreat_advent_2020_2-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-11-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-12-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-5-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1528642027835{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-36\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"543\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_5-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-2-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Yoga<\/h2>\n<p>Der Beginn des neuen Jahres ist eine ganz besondere Zeit. Unsere Yoga und Meditationseinheiten w\u00e4hrend dem Retreat sind daher ganz der Magie des Neubeginns angepasst. Wir praktizieren haupts\u00e4chlich Vinyasa Flow Yoga. Grunds\u00e4tzlich kann jeder mitmachen, der seine Yogapraxis vertiefen m\u00f6chte, jedoch empfiehlt es sich vorab schon in ein paar Yogaklassen gewesen und mit den Basics vertraut zu sein.\u00a0Au\u00dferdem erwarten dich Rituale und \u00dcbungen, um das alte Jahr hinter dir zu lassen und ins neue Jahr zu starten. Lass dich \u00fcberraschen. <strong>The best time for new beginnings is now.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space]\t<a class=\"btn full style7  \" href=\"mailto:office@yogaandjuliet.com?subject=Anmeldung%20zum%20Neujaht%20Yoga%20Retreat%2021\" target=\"_self\" role=\"button\" title=\"ANMELDEN ODER MEHR INFOS\"><span>ANMELDEN ODER MEHR INFOS<\/span><\/a>\n\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Beispieltag<\/h2>\n<ul>\n<li>7.30-9.00 Morning Yoga &amp; Meditation<\/li>\n<li>9.00 Fr\u00fchst\u00fcck<\/li>\n<li>Freizeit (Skifahren, Wandern, Wellness, Lesen\u2026)<\/li>\n<li>16.00-18.00 Evening Yoga &amp; Circle<\/li>\n<li>19.00 Dinner<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>3 N\u00e4chte inkl. Halbpension<\/li>\n<li>t\u00e4gliche Yogaeinheiten &amp; Meditation<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Nicht Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>Anreise<\/li>\n<li>Getr\u00e4nke<\/li>\n<li>eventuelle Skip\u00e4sse<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1512215894237{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97483c23a\" class=\"caption-style1 animation left-to-right alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"543\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97483c674\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"543\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2021\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_4-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1588700063541{background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_1.jpg?id=14946) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text] &#8222;A new beginning&#8220; Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 12.01. &#8211; 15.01.2023 So I\u00a0close my eyes to old ends and open my heart to new beginnings. [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1528829736649{padding-top: 3vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023\u00a0-liebst du den ersten Monat im&hellip;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":14948,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &quot;A new beginning&quot; - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &quot;A new beginning&quot; - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-09T11:05:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"543\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\\u00e4nner_2021_3.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\\u00e4nner_2021_3.jpg\",\"width\":800,\"height\":543},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\",\"name\":\"\\u201eA new beginning\\u201c Neujahr Yoga Retreat J\\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-05-05T18:19:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-09T11:05:28+00:00\",\"description\":\"Neujahr Yoga Retreat J\\u00e4nner 2023 \\\"A new beginning\\\" - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\\u00fcr dich.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\\u201eA new beginning\\u201c Neujahr Yoga Retreat J\\u00e4nner 2023\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 \"A new beginning\" - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 \"A new beginning\" - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich.","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_modified_time":"2022-06-09T11:05:28+00:00","og_image":[{"width":800,"height":543,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg","size":"full","id":14948,"alt":"","pixels":434400,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/neujahr_yoga_retreat_j\u00e4nner_2021_3.jpg","width":800,"height":543},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/","name":"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-05-05T18:19:03+00:00","dateModified":"2022-06-09T11:05:28+00:00","description":"Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023 \"A new beginning\" - komm mit mir nach Bad Gastein und starte das neue Jahr mit ein paar Tagen nur f\u00fcr dich.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/neujahr-yoga-retreat-jaenner-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201eA new beginning\u201c Neujahr Yoga Retreat J\u00e4nner 2023"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/14876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14876"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/14876\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16745,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/14876\/revisions\/16745"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14948"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14876"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}