{"id":16729,"date":"2022-05-20T14:20:34","date_gmt":"2022-05-20T12:20:34","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?post_type=portfolio&#038;p=16729"},"modified":"2022-05-20T14:26:09","modified_gmt":"2022-05-20T12:26:09","slug":"retreat-mai-2023","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/","title":{"rendered":"&#8222;Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613850428094{padding-bottom: 5vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-4.jpg?id=16068) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text]\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">&#8222;Just bloom&#8220; Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023<\/span><\/h1>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"caret-color: #ffffff; color: #ffffff;\">26.05. &#8211; 29.05.23 &#8211; Bad Gastein<\/span><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"caret-color: #ffffff; color: #ffffff;\"><i>It&#8217;s your time to bloom!<\/i><\/span><\/h4>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613850457526{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]<strong>Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023<\/strong>\u00a0&#8211; die Natur erstrahlt in frischem Gr\u00fcn, deine Energie ist wieder aus dem Winterschlaf erwacht und du hast das Gef\u00fchl jetzt so richtig aufzubl\u00fchen? Der Fr\u00fchling ist da! Komm mit mir nach Bad Gastein, um die lebendigste Jahreszeit zu feiern und in voller Bl\u00fcte zu erstrahlen.\u00a0Dich erwartet ein Wochenender voller: <strong>erneuerndem Yoga ganz im Zeichen des Fr\u00fchlings, Meditation,\u00a0regionaler K\u00f6stlichkeiten und\u00a0Zeit f\u00fcr dich, inmitten der wundersch\u00f6nen, fr\u00fchlingshaften Gasteiner Berglandschaft.<\/strong><\/p>\n<blockquote class=\"alignleft\"><p>\u201e<b>Live life in full BLOOM.<br \/>\n\u201c\u2014<\/b><\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Destination:<\/strong> Wir fahren nach Salzburg, genauer gesagt nach\u00a0Bad Gastein. Die fr\u00fchlingshafte Landschaft der Salzburger Berge mit den schneebedeckten Gipfeln am Horizont ist die perfekte Umgebung f\u00fcr Fr\u00fchlingswanderungen. All das macht Bad Gastein zum perfekten Ort, um Yoga zu machen, den Blick nach innen zu richten, den Winter und die Corona Zeit hinter uns zu lassen, mit voller Kraft und St\u00e4rke in die warme Jahreszeit zu starten und so richtig aufzubl\u00fchen. Lass dich auf diesem Weekend Get Away von der Sch\u00f6nheit der Salzburger Berge verzaubern, nimm dir Zeit zu Ruhe zu kommen, tanke frische Kraft beim Yoga im Zeichen des Fr\u00fchlings, verbring eine sch\u00f6ne Zeit mit Gleichgesinnten und genie\u00dfe das Leben.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]\n<h2>Highlights<\/h2>\n<ul>\n<li>Yoga und Meditation ganz im Zeichen des Fr\u00fchling<\/li>\n<li>Entdecke die Sch\u00f6nheit der Salzburger Berge im Fr\u00fchling<\/li>\n<li>Regionale K\u00f6stlichkeiten<\/li>\n<li>Genie\u00dfe und feiere das Leben<\/li>\n<li>Verbinde dich mit der Natur &amp; Gleichgesinnten<\/li>\n<li>Me-Time, Alltag vergessen und Energie tanken<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column fixed=&#8220;thb-fixed&#8220; width=&#8220;1\/3&#8243; css=&#8220;.vc_custom_1490811936918{padding-left: 30px !important;}&#8220;]\t\t\t<div class=\"portfolio-attributes\n\t\tstyle1\t\t\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wann?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t26.05. - 29.05.2023\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wo?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tHotel Miramonte\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Anmeldung<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tE-Mail an support@thewyldthing.com\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512301963184{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2><a href=\"https:\/\/hotelmiramonte.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Hotel Miramonte<\/a><\/h2>\n<p>Das Hotel Miramonte befindet sich mitten in Bad Gastein und besticht durch seine Einzigartigkeit.<\/p>\n<p><span class=\"quote2 quote3\"><em>\u201cDas Miramonte auf einen Punkt zu bringen ist allerdings kein leichtes Unterfangen. (\u2026) Ein Schuss Heimatfilm-\u00c4sthetik. Zwei Finger Designklassiker, eine Prise Bobo-Flair, ein bisschen Zauberbergatmosph\u00e4re, ein Spritzer Hochglanzmagazin plus eine Scheibe Alpinnostalgie. Dazu kommt noch eine gro\u00dfe Portion chillout Masse. L\u00e4ssig gebettet auf Kuhfell (\u2026)\u201d<\/em> schreibt der Standard \u00fcber dieses ganze besondere Hotel. <\/span><\/p>\n<p><span class=\"quote2 quote3\">Aber mach dir am besten selbst ein Bild&#8230;<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-87\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"2560\" height=\"1547\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-scaled.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-scaled.jpg 2560w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-300x181.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-1024x619.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-768x464.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-1536x928.jpg 1536w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2048x1238.jpg 2048w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-150x91.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-600x363.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-900x544.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-1300x786.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-14-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/3_Yoga_juliet_retreat_dezember_advent_2020_15-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-9-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-scaled.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-scaled.jpg 2560w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1536x1024.jpg 1536w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-2048x1365.jpg 2048w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/gastein_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1300x867.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"Advent Yoga Retreat Dezember 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/yoga_juliet_advent_retreat_dezember_2020-10-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-2-1-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-3-1-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613850465837{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Zimmer &amp; Preise<\/h2>\n<p>Die genannten Zimmerpreise sind pro Person pro Nacht &#8211; inkl. Bio-Langschl\u00e4fer Fr\u00fchst\u00fcck, 4-Gang Dinner\u00a0 und Wellnessben\u00fctzung. <strong>\u00a0<\/strong>Ortstaxe pro Person EUR 3,00 wird extra berechnet.<\/p>\n<p><strong><u>Kosten YOGAPAKET:<\/u><\/strong><br \/>\nEUR 350[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_tta_accordion style=&#8220;modern&#8220; color=&#8220;white&#8220; active_section=&#8220;0&#8243; collapsible_all=&#8220;true&#8220;][vc_tta_section title=&#8220;Einzelzimmer&#8220; tab_id=&#8220;1576694569345-f863f428-01853b16-0ff8&#8243;][vc_column_text]1 (kleines Doppelzimmer ohne Balkon) &#8211; EUR 148,00<br \/>\n2 (Doppelzimmer Panorama Small mit Balkon) &#8211; EUR 197,00<br \/>\n3 (Doppelzimmer Panorama Medium mit Balkon) &#8211; EUR 206,00[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][vc_tta_section title=&#8220;Doppelzimmer&#8220; tab_id=&#8220;1576694569396-695f7841-a4073b16-0ff8&#8243;][vc_column_text]1 (kleines Doppelzimmer ohne Balkon) &#8211; EUR 107,00<br \/>\n2 (Doppelzimmer Panorama Small mit Balkon) &#8211; EUR 132,00<br \/>\n3 (Doppelzimmer Panorama Medium mit Balkon) &#8211; EUR 137,00[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][\/vc_tta_accordion][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613850471277{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-55\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-10-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-5-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Yoga<\/h2>\n<p>Die Tage sind endlich wieder l\u00e4nger, die Natur erstrahlt in frischem Gr\u00fcn \u2013 der Fr\u00fchling ist da \u2013 eine Zeit des Umbruchs und der Erneuerung.\u00a0Unsere <a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/about-yoga-and-juliet\/\">Yoga<\/a> und Meditationseinheiten w\u00e4hrend dem Retreat sind daher ganz an die lebendigste aller Jahreszeiten angepasst. Flie\u00dfende Bewegungen, aktivierende R\u00fcckbeugen sowie reinigende &amp; entgiftende \u00dcbungen stehen im Fokus der Yogaeinheiten. Au\u00dferdem legen wir den Schwerpunkt darauf uns mit Hilfe von Yoga von Altlasten zu befreien, ganz nach dem Motto <strong>Fr\u00fchjahrsputz f\u00fcr K\u00f6rper, Geist &amp; Seele.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_empty_space]\t<a class=\"btn full style7  \" href=\"mailto:support@thewyldthing.com?subject=Anmeldung%20zum%20Fruehling%20Yoga%20Retreat%2021\" target=\"_self\" role=\"button\" title=\"ANMELDEN ODER MEHR INFOS\"><span>ANMELDEN ODER MEHR INFOS<\/span><\/a>\n\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613850478355{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Beispieltag<\/h2>\n<ul>\n<li>7.30-9.00 Morning Yoga &amp; Meditation<\/li>\n<li>9.00 Fr\u00fchst\u00fcck<\/li>\n<li>Freizeit (Wandern, Wellness, Lesen\u2026)<\/li>\n<li>16.00-18.00 Evening Yoga &amp; Circle<\/li>\n<li>19.00 Dinner<\/li>\n<\/ul>\n<p>Die Uhrzeiten sind nur ein Beispiel.[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>3 N\u00e4chte inkl. Halbpension<\/li>\n<li>t\u00e4gliche Yogaeinheiten &amp; Meditation<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Nicht Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>Anreise<\/li>\n<li>Getr\u00e4nke<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613850482737{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a975219e29\" class=\"caption-style1 animation left-to-right alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"543\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2021\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-8-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a97521a19a\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"543\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2021\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7-300x204.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7-768x521.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7-150x102.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7-600x407.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-7-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613850428094{padding-bottom: 5vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/web_yogaandjuliet_mai_2021_retreat_yoga_miramonte-4.jpg?id=16068) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text] &#8222;Just bloom&#8220; Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 26.05. &#8211; 29.05.23 &#8211; Bad Gastein It&#8217;s your time to bloom! [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613850457526{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023\u00a0&#8211; die Natur erstrahlt in frischem Gr\u00fcn, deine Energie ist wieder&hellip;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":16504,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &quot;Just bloom&quot; - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\u00dfe den Fr\u00fchling mit Yoga und Zeit f\u00fcr dich.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &quot;Just bloom&quot; - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\u00dfe den Fr\u00fchling mit Yoga und Zeit f\u00fcr dich.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-20T12:26:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg\",\"width\":1200,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/\",\"name\":\"\\\"Just bloom\\u201c Fr\\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-05-20T12:20:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-20T12:26:09+00:00\",\"description\":\"Fr\\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 \\\"Just bloom\\\" - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\\u00dfe den Fr\\u00fchling mit Yoga und Zeit f\\u00fcr dich.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8222;Just bloom\\u201c Fr\\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 \"Just bloom\" - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\u00dfe den Fr\u00fchling mit Yoga und Zeit f\u00fcr dich.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\"Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 \"Just bloom\" - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\u00dfe den Fr\u00fchling mit Yoga und Zeit f\u00fcr dich.","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_modified_time":"2022-05-20T12:26:09+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg","size":"full","id":16504,"alt":"","pixels":720000,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/yoga-retreats-bad-gastein-miramonte.jpeg","width":1200,"height":600},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/","name":"\"Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-05-20T12:20:34+00:00","dateModified":"2022-05-20T12:26:09+00:00","description":"Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023 \"Just bloom\" - komm mit mir nach Bad Gastein und genie\u00dfe den Fr\u00fchling mit Yoga und Zeit f\u00fcr dich.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/retreat-mai-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8222;Just bloom\u201c Fr\u00fchling Yoga Retreat Mai 2023"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16729"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16729\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16730,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16729\/revisions\/16730"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16504"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16729"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}