{"id":16732,"date":"2022-05-20T14:25:25","date_gmt":"2022-05-20T12:25:25","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?post_type=portfolio&#038;p=16732"},"modified":"2022-05-20T14:25:25","modified_gmt":"2022-05-20T12:25:25","slug":"vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023","status":"publish","type":"portfolio","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/","title":{"rendered":"&#8222;Vino &#038; Vinyasa&#8220; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023"},"content":{"rendered":"[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613851551480{padding-bottom: 5vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1.jpg?id=13397) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text]\n<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\">S\u00dcDSTEIERMARK YOGA RETREAT MAI 2023<\/span><\/h1>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"caret-color: #ffffff; color: #ffffff;\">11.05. &#8211; 14.05.23 &#8211; Leutschach<\/span><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><span style=\"caret-color: #ffffff;\"><i>SOMETIMES YOU NEED YOGA. SOMETIMES YOU NEED WINE. AND THAT&#8217;S FINE.<\/i><\/span><\/span><\/h4>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613851556798{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]<strong>S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023<\/strong>\u00a0&#8211; du liebst das gesunde Leben und Yoga, wei\u00dft aber genauso ein k\u00fchles Glas Wei\u00dfwein zum Ausklang eines Tages zu sch\u00e4tzen? Beides ist kein Widerspruch, denn nichts geht im Leben \u00fcber die richtige Balance von Genuss und Gesundheit. Komm gemeinsam mit mir auf ein langes Yogawochenende in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein paar Tage:<strong>\u00a0Yoga, herrlichen s\u00fcdsteirischen Wein und andere K\u00f6stlichkeiten, Erholung in der wundersch\u00f6nen Natur und Meditation inmitten der zartgr\u00fcnen Weinreben in der S\u00fcdsteiermark.<\/strong><\/p>\n<blockquote class=\"alignleft\"><p>\u201e<b>Life is all about balance &#8211; live it in full bloom.<br \/>\n\u201c\u2014<\/b><\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Destination:\u00a0<\/strong>Wir fahren in mein Heimatbundesland die Steiermark, genauer gesagt in die steirische Toskana &#8211; die S\u00fcdsteiermark. Zartgr\u00fcne Weinreben, so weit das Auge reicht, sanftes H\u00fcgelland, herrliche Kulinarik und pures Lebensgef\u00fchl &#8211; all das erwartet uns in der S\u00fcdsteiermark und all das macht die S\u00fcdsteiermark zum perfekten Ort, um das Leben zu genie\u00dfen, zu feiern und ein Wochenende lang gemeinsam Yoga zu machen. Lass dich auf diesem Weekend Get Away von der Sch\u00f6nheit der S\u00fcdsteiermark verzaubern, nimm dir Zeit zu Ruhe zu kommen, tanke frische Kraft beim Yoga, erkunde die Weinberge und genie\u00dfe die vielen kulinarischen K\u00f6stlichkeiten.[\/vc_column_text][vc_empty_space][vc_column_text]\n<h2>Highlights des S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023<\/h2>\n<ul>\n<li>Yoga &amp; Meditation mit Blick auf die Weinberge<\/li>\n<li>Wellness im beheizten Au\u00dfenpool &amp; Saunahaus<\/li>\n<li>Genie\u00dfen &amp; das Leben feiern<\/li>\n<li>Entdecke die Sch\u00f6nheit der steirischen Toskana im Fr\u00fchling<\/li>\n<li>Regionale s\u00fcdsteirische K\u00f6stlichkeiten &amp; Wein<\/li>\n<li>Me-Time, Alltagsstress vergessen &amp; Energiereserven auftanken<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column fixed=&#8220;thb-fixed&#8220; width=&#8220;1\/3&#8243; css=&#8220;.vc_custom_1490811936918{padding-left: 30px !important;}&#8220;]\t\t\t<div class=\"portfolio-attributes\n\t\tstyle1\t\t\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wann?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11.05. - 14.05.2023\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Wo?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tWeingut Tauss\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Kosten?<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<b>Aufenthalt im Weingut Tauss<\/b><\/br>- N\u00e4chtigung im Wei\u00dfwein DZ pro Person EUR 258,-<\/br>- EZ Wei\u00dfwein EUR 324,-<\/br>- N\u00e4chtigung im Rotwein DZ pro Person EUR 282,-<\/br>- EZ Rotwein EUR 348,-<\/br><\/br><b>Yoga Paket<\/b><\/br>- EUR 350<\/br>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"attribute\">\n\t\t\t\t\t\t<h6>Anmeldung<\/h6>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tE-Mail an support@thewyldthing.com\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1512301963184{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2><a href=\"https:\/\/weingut-tauss.at\">Weingut Tauss<\/a><\/h2>\n<p>Unsere Retreat Location ist das biologisch-dynamische Weingut Tauss, das sich in Schlo\u00dfberg, einer kleinen Gemeinde bei Leutschach in der S\u00fcdsteiermark befindet. Die N\u00e4chtigenden finden in den Winzerzimmern &#8222;Wei\u00dfwein&#8220; und &#8222;Rotwein&#8220; statt. F\u00fcr unsere Yogaeinheiten steht uns das Haus der Stille zur Verf\u00fcgung. Entspannt wird mitten in den Weinbergen. Es gibt einen beheizten Au\u00dfenpool und ein Saunahaus. Nat\u00fcrlich genie\u00dfen und wohlf\u00fchlen ist das Motto des Weingut Tauss. Verk\u00f6stigt werden wir mit regionalen K\u00f6stlichkeiten und hausgemachten Schmankerln.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-59\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"532\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6-768x511.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-6-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"529\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7-300x198.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7-768x508.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7-150x99.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7-600x397.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-7-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-8-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-9-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-10-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-11-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-12-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-13-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-14-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"533\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-15-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613851566309{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_empty_space]\t<div id=\"thb-image-slider-99\" class=\"thb-image-slider slick row  \" data-pagination=\"true\" data-navigation=\"true\" data-center=\"\" data-columns=\"1\" data-infinite=\"true\" data-autoplay=\"\" data-autoplay-speed=\"4000\">\n\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-4-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"columns\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5.jpg\" class=\"attachment-$size_class size-$size_class thb-ignore-lazyload\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-5-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/figure>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Yoga<\/h2>\n<p>Wir machen haupts\u00e4chlich <a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/about-yoga-and-juliet\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Vinyasa Flow Yoga<\/strong><\/a>. Eine flie\u00dfende und dynamische Yogarichtung, bei der es auch mal ein bisschen schneller werden kann. Die Morgeneinheiten werden kraftvoll und energetisierend, wohingegen am Abend ein Gentle Flow praktiziert wird. Grunds\u00e4tzlich kann jeder mitmachen, der seine Yogapraxis vertiefen m\u00f6chte, jedoch empfiehlt es sich vorab schon in ein paar Yogaklassen gewesen und mit den Basics vertraut zu sein.[\/vc_column_text][vc_empty_space]\t<a class=\"btn full style7  \" href=\"mailto:support@thewyldthing.com?subject=Anmeldung%20zum%20S\u00fcdsteiermark%20Yoga%20Retreat%202021\" target=\"_self\" role=\"button\" title=\"ANMELDEN ODER MEHR INFOS\"><span>ANMELDEN ODER MEHR INFOS<\/span><\/a>\n\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613851571488{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Beispieltag<\/h2>\n<ul>\n<li>7.30-9.00 Morning Yoga<\/li>\n<li>9.00 Fr\u00fchst\u00fcck<\/li>\n<li>Freizeit (Wandern, Wellness, Lesen&#8230;)<\/li>\n<li>16.30-18.00 Evening Yoga<\/li>\n<li>18.30 Dinner<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>3 N\u00e4chte inkl. Fr\u00fchst\u00fccksbuffet &amp; Abendmen\u00fc<\/li>\n<li>t\u00e4gliche Yogaeinheiten &amp; Meditation<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_column_text]\n<h2>Nicht Inkludiert<\/h2>\n<ul>\n<li>Anreise<\/li>\n<li>Getr\u00e4nke<\/li>\n<li>Lunch<\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1512215894237{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 5vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a974f1a490\" class=\"caption-style1 animation left-to-right alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1-2-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\t<div id=\"thb-image-635a974f1a794\" class=\"caption-style1 animation right-to-left alignleft full  thb_image_link wp-caption \">\n\t  \t\t\t<div class=\"thb-image-inner size_100\">\n\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3.jpg\" class=\"thb_image   attachment-full\" alt=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2020\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3.jpg 800w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-768x513.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-20x13.jpg 20w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row thb_full_width=&#8220;true&#8220; thb_row_padding=&#8220;true&#8220; full_height=&#8220;true&#8220; mouse_scroll=&#8220;true&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1613851551480{padding-bottom: 5vh !important;background-image: url(https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020_1.jpg?id=13397) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8220;][vc_column][vc_column_text] S\u00dcDSTEIERMARK YOGA RETREAT MAI 2023 11.05. &#8211; 14.05.23 &#8211; Leutschach SOMETIMES YOU NEED YOGA. SOMETIMES YOU NEED WINE. AND THAT&#8217;S FINE. [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row css=&#8220;.vc_custom_1613851556798{padding-top: 5vh !important;padding-bottom: 3vh !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023\u00a0&#8211; du liebst das gesunde Leben und Yoga,&hellip;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":13460,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Vino &amp; Vinyasa&quot; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &quot;Vino &amp; Vinyasa&quot; - komm mit mir in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\u00dfen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;Vino &amp; Vinyasa&quot; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &quot;Vino &amp; Vinyasa&quot; - komm mit mir in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\u00dfen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg\",\"width\":1200,\"height\":600},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/\",\"name\":\"\\\"Vino & Vinyasa\\\" S\\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-05-20T12:25:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-20T12:25:25+00:00\",\"description\":\"S\\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 \\\"Vino & Vinyasa\\\" - komm mit mir in die S\\u00fcdsteiermark und g\\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\\u00dfen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8222;Vino &#038; Vinyasa&#8220; S\\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"Vino & Vinyasa\" S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 \"Vino & Vinyasa\" - komm mit mir in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\u00dfen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\"Vino & Vinyasa\" S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 \"Vino & Vinyasa\" - komm mit mir in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\u00dfen.","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","og_image":[{"width":1200,"height":600,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg","size":"full","id":13460,"alt":"","pixels":720000,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/s\u00fcdsteiermark_yoga_retreat_mai_2020-3-1.jpg","width":1200,"height":600},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/","name":"\"Vino & Vinyasa\" S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-05-20T12:25:25+00:00","dateModified":"2022-05-20T12:25:25+00:00","description":"S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023 \"Vino & Vinyasa\" - komm mit mir in die S\u00fcdsteiermark und g\u00f6nn dir ein Wochenende voller Yoga und genie\u00dfen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga\/vino-vinyasa-suedsteiermark-yoga-retreat-mai-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8222;Vino &#038; Vinyasa&#8220; S\u00fcdsteiermark Yoga Retreat Mai 2023"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/portfolio"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16732"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16733,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/portfolio\/16732\/revisions\/16733"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}