{"id":13680,"date":"2019-08-06T12:24:40","date_gmt":"2019-08-06T10:24:40","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?p=13680"},"modified":"2019-08-06T12:24:40","modified_gmt":"2019-08-06T10:24:40","slug":"gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/","title":{"rendered":"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf"},"content":{"rendered":"<p>Alle guten Dinge sind ja bekanntlich drei (wobei in diesem Fall gerne auch mehr als 3) und so durfte ich vergangenes Wochenende bereits das dritte Mal, gemeinsam mit <a href=\"https:\/\/www.steiermark.com\/de\/urlaub\/regeneration-wellness\/gruenkraft-steiermark\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Steiermark Tourismus im Rahmen ihrer Kampagne Gr\u00fcnkraft<\/a>, in der Steiermark <strong>Gr\u00fcnkraft tanken<\/strong> &#8211; diesmal im <a href=\"https:\/\/www.heiltherme.at\/hotel\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>4* Heiltherme Quellenhotel Bad Waltersdorf<\/strong>.<\/a><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13651 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-6.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">&#8222;Gesundheit &amp; Genuss&#8220; &amp; &#8222;Echt Steirisch&#8220; in Bad Waltersdorf<\/h2>\n<h3>Gr\u00fcnkraft Steiermark = Naturerlebnisse + Begegnungen mit Gr\u00fcnkraft Steiermark Begleitern<\/h3>\n<p>In diesem <a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-steiermark\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Beitrag<\/a>\u00a0aus dem letzten Sommer gibt es mehr Infos zum Thema Gr\u00fcnkraft.<\/p>\n<p><strong>Mein Kombipaket aus den 2 Gr\u00fcnkraftangeboten \u201eGesundheit &amp; Genuss\u201c und \u201eEcht steirisch\u201c bestand aus:<br \/>\n<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00a02 N\u00e4chten inkl. Halbpension im 4* Quellenhotel Bad Waltersdorf<\/li>\n<li>\u201eMagische 8\u201c-K\u00fcrbis\u00f6lmassage<\/li>\n<li>gef\u00fchrte E-Bike Tour zu den sch\u00f6nsten Pl\u00e4tzen von Bad Waltersdorf inkl. Picknick im Weingarten (die wegen des Wetters zu einer Autotour wurde)<\/li>\n<li>Weinset f\u00fcr zu Hause<\/li>\n<\/ul>\n<p>Aber von Anfang an&#8230;..<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Tour durch Bad Waltersdorf<\/h2>\n<p>Kurz nach unserer Ankunft wurden wir von der lieben Heidi vom Tourismusverband abgeholt. Urspr\u00fcnglich geplant war eine E-Bike Tour mit Picknick in den Weinbergen. Da das Wetter nicht mitspielte, wurde daraus eine Tour mit dem Auto inklusive ganz viel tollem Essen, Wein und Infos \u00fcber die Region. So herzlich wie von Heidi wurde ich noch bei keiner Kooperation in Empfang genommen und hat es wirklich gro\u00dfen Spa\u00df gemacht, gemeinsam mit einem &#8222;Local&#8220; auf Erkundungstour zu gehen.<\/p>\n<p>Die <strong>Top Spots unserer Tour<\/strong>:<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/lavendelgut.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Lavendelgut Bad Waltersdorf<\/a> <\/strong>&#8211; nachdem Lavendel mein absoluter Lieblingsduft ist, konnte ich es nicht lassen, hier ein paar Souvenirs zu ergattern<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.amberner.at\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Am Berner<\/a><\/strong> &#8211; gro\u00dfartige Location, mit tollem Ausblick und noch tollerem Wein &amp; Tapas &#8211; ein MUSS, wenn man in der Region ist<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.bergstadl.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bergstadl<\/a><\/strong> &#8211; hier h\u00e4tte unser Picknick stattfinden sollen, stattdessen gab es eine Weinverkostung &#8211; ich muss unbedingt noch einmal herkommen, um das Picknick nachzuholen<\/p>\n<p>Zugegeben etwas beschwipst (wir haben das mit dem Genuss bereits am ersten Abend voll ausgekostet) ging es zur\u00fcck ins Hotel, wo wir nach einem schmackhaften Abendessen gl\u00fccklich und zufrieden ins Bett fielen.<\/p>\n<p>Im Quellhotel findet man \u00fcbrigens die einzigartige TSM &#8211; das steht f\u00fcr <strong>Traditionelle Steirische Medizin<\/strong>. Die Basis daf\u00fcr sind traditionelle Heilverfahren und Rezepte mit Naturprodukten aus der unmittelbaren Nachbarschaft.<\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13664 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-19.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13665 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13668 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-22.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13669 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-23.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13671 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-25.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Genie\u00dfen &amp; erholen in der Steiermark<\/h2>\n<p>Der Samstag stand ebenfalls unter dem Zeichen <strong>genie\u00dfen und erholen<\/strong>. Nach einem reichhaltigen Fr\u00fchst\u00fcck machten wir uns daran die beiden Thermen zu erkunden. Als Gast im Quellhotel hat man n\u00e4mlich Zugang zur hauseigenen Therme sowie zur \u00f6ffentlichen. Zwei Thermen in einem &#8211; wie cool ist das eigentlich?<\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13658 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-13.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>Besonders angetan hat es mir die hauseigene Therme des Quellhotels inklusive Naturbadeteich mit integriertem Thermalpool. Wir plantschten, saunierten, lasen und machten Nickerchen &#8211; ein richtig entspannender Vormittag.<\/p>\n<p>Zu Mittag ging es f\u00fcr mich zur magischen 8 <strong>K\u00fcrbis\u00f6lmassage<\/strong>. Ich hatte zun\u00e4chst ein bisschen Angst, das Kern\u00f6l danach nicht mehr von meinem K\u00f6rper zu bekommen, aber es wurde nicht mit dem dunklen sondern mit einem lichten K\u00fcrbis\u00f6l massiert. Die Massage war wahrhaft eine der besten, die ich je hatte, ich entglitt sogar in einen schlaf\u00e4hnlichen Trancezustand, wie ich ihn mir bei jeder Meditation nur w\u00fcnschen w\u00fcrde, einfach herrlich. Magische 8 \u00fcbrigens deshalb weil in Form von 8er Bewegungen massiert wird. Danach g\u00f6nnte ich mir noch eine Pedik\u00fcre bevor es ans weitere Erkunden der Region ging.<\/p>\n<p>Sowie es sich f\u00fcr einen sommerlichen Nachmittag in der Steiermark geh\u00f6rt, st\u00e4rkten wir uns in einer Buschenschank. Anschlie\u00dfend fuhren wir zu meinem <strong>pers\u00f6nlichen Highlight<\/strong> einer <a href=\"http:\/\/www.straussenwirt.at\/cms\/index.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Strau\u00dfenfarm<\/a>. F\u00fcr 1 Euro kann man Futter f\u00fcr die Biester kaufen. Warum Biester? Na weil sie schon ziemlich grob sind, mit ihren langen H\u00e4lsen kommen sie durch die \u00d6ffnungen im Zaun, um dann ohne R\u00fccksicht auf Verluste etwas vom Futter abzubekommen. Ein bisschen haben sie mich an das Monster aus Strange Things erinnert. Gro\u00dfen Spa\u00df gemacht hat es trotzdem.<\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13648 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-3.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>Zur\u00fcck im Quellhotel lie\u00dfen wir den Abend mit einem guten Essen und Wein ausklingen. Danach machte ich mich noch einmal auf zur Therme f\u00fcr einen abendlichen Saunagang vor dem Schlafengehen. Ich hatte die ganze Sauna f\u00fcr mich alleine &#8211; soooo herrlich.<\/p>\n<p>Am n\u00e4chsten Tag mussten wir nach dem Fr\u00fchst\u00fcck leider schon wieder aufbrechen aber nur diese beiden N\u00e4chte und der eine volle Tag, der eine perfekte Kombination aus <strong>Gesundheit &amp; Genuss<\/strong> war, haben mir wieder so viel neue Energie gegeben, dass ich B\u00e4ume ausrei\u00dfen k\u00f6nnte.<\/p>\n<p>Der Aufenthalt hat mir sehr dabei geholfen mal wieder ruhig zu werden, die To-Do-Liste zu vergessen und einen Gang zur\u00fcckzuschalten. Ich hoffe in diesem Fall, dass alle guten Dinge mehr als 3 sind und ich bald wieder die Gelegenheit bekomme, Gr\u00fcnkraft zu tanken.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><em>In freundlicher Zusammenarbeit mit Steiermark Tourismus<\/em><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13674 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-28.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13652 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-7.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13653 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-8.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13662 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-17.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13660 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-15.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13654 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-9.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13656 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-11.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13675 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-29.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13676 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-30.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13677 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-32.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13670 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-24.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13673 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-27.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13647 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-2.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13649 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-4.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13650 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-5.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-13679 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-1300x867.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf.jpg 1620w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alle guten Dinge sind ja bekanntlich drei (wobei in diesem Fall gerne auch mehr als 3) und so durfte ich vergangenes Wochenende bereits das dritte Mal, gemeinsam mit Steiermark Tourismus im Rahmen ihrer Kampagne Gr\u00fcnkraft, in der Steiermark Gr\u00fcnkraft tanken &#8211; diesmal im 4* Heiltherme Quellenhotel Bad Waltersdorf. &#8222;Gesundheit &amp; Genuss&#8220; &amp; &#8222;Echt Steirisch&#8220; in&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":13666,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[266,5,110,20],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Bad Waltersdorf - Gr\u00fcnkraft tanken in der sch\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bad Waltersdorf - Gr\u00fcnkraft tanken in der sch\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-06T10:24:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Julia\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg\",\"width\":2200,\"height\":1000},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/\",\"name\":\"Gr\\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-06T10:24:40+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-06T10:24:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\"},\"description\":\"Bad Waltersdorf - Gr\\u00fcnkraft tanken in der sch\\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gr\\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\",\"name\":\"Julia\",\"sameAs\":[\"http:\/\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com\"],\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Bad Waltersdorf - Gr\u00fcnkraft tanken in der sch\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Bad Waltersdorf - Gr\u00fcnkraft tanken in der sch\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_author":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","article_published_time":"2019-08-06T10:24:40+00:00","og_image":[{"width":2200,"height":1000,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg","size":"full","id":13666,"alt":"","pixels":2200000,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Verfasst von":"Julia","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/titel_Yoga_Juliet_gr\u00fcnkraft_steiermark_bad_waltersdorf-14.jpg","width":2200,"height":1000},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/","name":"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#primaryimage"},"datePublished":"2019-08-06T10:24:40+00:00","dateModified":"2019-08-06T10:24:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb"},"description":"Bad Waltersdorf - Gr\u00fcnkraft tanken in der sch\u00f6nen Steiermark. Die perfekte Kombination aus Gesundheit und Genuss.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/gruenkraft-tanken-in-bad-waltersdorf\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gr\u00fcnkraft tanken in Bad Waltersdorf"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb","name":"Julia","sameAs":["http:\/\/yogaandjuliet.com","https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com"],"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13680"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13680\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13666"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}