{"id":16101,"date":"2021-02-17T10:39:01","date_gmt":"2021-02-17T08:39:01","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?p=16101"},"modified":"2021-02-17T10:47:34","modified_gmt":"2021-02-17T08:47:34","slug":"beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/","title":{"rendered":"Beruf Yogalehrer Q &#038; A &#8211; eure Fragen, meine Antworten"},"content":{"rendered":"<p>Ich wollte wissen, welche Fragen ihr zum <strong>Beruf Yogalehrer<\/strong> habt und here you go&#8230;<strong>eure Fragen, meine Antworten.<\/strong><\/p>\n<h2>Was waren deine ersten Schritte und wie viele Unterrichtseinheiten unterrichtest du jetzt?<\/h2>\n<p>Ich habe ganz klein begonnen. Ich hab mir f\u00fcr ein Semester lang einen Raum f\u00fcr eine Einheit in der Woche gemietet. Das waren meine Anf\u00e4nge vor mittlerweile fast f\u00fcnf Jahren. Derzeit unterrichte ich durchschnittlich zwischen drei und acht Einheiten die Woche. Es gab aber auch Zeiten, da waren es viel mehr. Ich muss aber sagen, dass acht tats\u00e4chlich mein pers\u00f6nliches Maximum ist und ich nicht gerne mehr unterrichte. Ich gebe beim Unterrichten einfach so viel und liebe es. Aber irgendwann ist der Zenit erreicht und dann f\u00fchlt es sich f\u00fcr mich nicht mehr gut an. Die Folge ist, dass ich mich danach m\u00fcde und ausgelaugt f\u00fchle und das Gef\u00fchl habe meinen Yogis nicht die Qualit\u00e4t bieten zu k\u00f6nnen, wie ich es gerne w\u00fcrde. Ich glaube jeder hat ein anderes Maximum und das muss man erst rausfinden. Man sollte als Lehrer immer motiviert, inspiriert und voller Freude in die Stunde gehen. Nie genug von Yoga haben. Wenn das nicht mehr der Fall ist, sollte man sich fragen, ob man nicht vielleicht zu viel gibt und zu wenig f\u00fcr sich selbst tut.<\/p>\n<h2>Was war dein sch\u00f6nster Yogalehrermoment?<\/h2>\n<p>Tats\u00e4chlich f\u00e4llt mir nicht dieser EINE Moment ein. Die vielen strahlenden Augen kommen mir als erstes in den Sinn. Die sch\u00f6nsten Momente sind immer die gewesen, wo mir bewusst wurde, dass ich gerade etwas in den Yogis bewegt habe. Das waren ganz unterschiedliche Sachen &#8211; von einer lange ben\u00f6tigten Auszeit, bis hin zur Sinnsuche, die die Yogapraxis bei ihnen ausgel\u00f6st hat. <strong>Die Momente, in denen sich meine Yogis mit ihrem Inneren verbunden haben und mir das gezeigt haben &#8211; durch Tr\u00e4nen, Lachen, Worte, Umarmungen&#8230;.<\/strong><\/p>\n<h2>Kann man davon leben oder braucht man ein zweites Standbein?<\/h2>\n<p>Ich w\u00fcrde sagen, das kommt ganz drauf an. Was sind deine Ziele? Wo m\u00f6chtest du hin? Wenn man es sich als Ziel setzt hauptberuflich Yogalehrer zu sein, dann kann man nach einiger Zeit sicher auch davon leben. Man muss sich nur dar\u00fcber bewusst sein, dass es schon einiges an Disziplin und Durchhalteverm\u00f6gen braucht und eben auch manchmal ein bisschen dauern kann. Die Frage ist auch, welche Art Yogalehrer m\u00f6chte man sein? M\u00f6chte man ein <a href=\"https:\/\/thewyldthing.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Studio<\/a> er\u00f6ffnen, <a href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/yoga-retreats\/\">Retreats<\/a> veranstalten oder &#8222;nur&#8220; Yoga unterrichten. Die M\u00f6glichkeiten sind so gro\u00df. Es ist jedenfalls ein Beruf, den man sowohl neben als auch hauptberuflich machen kann, kommt eben ganz darauf an, was man m\u00f6chte.<\/p>\n<h2>Wie oft kommst du dazu deine eigene Praxis zu vertiefen?<\/h2>\n<p>F\u00fcr mich bedeutet meine Praxis nicht nur Asanapraxis. Meine Praxis besteht, abgesehen vom k\u00f6rperlichen Part, aus dem integrieren des Yogawegs in mein Leben, aus Meditation und Pranayama. Deshalb praktiziere ich Yoga auch t\u00e4glich, in dem ich an mir arbeite und versuche die philosophischen Prinzipien auf meine Art und Weise zu leben. Asanapraxis hat mal mehr, mal weniger einen starken Stellenwert in meinem Leben, deshalb kann ich das nicht pauschal beantworten.<\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16103 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-1024x683.jpg\" alt=\"Yogalehrer Beruf\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-1536x1024.jpg 1536w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-2048x1365.jpg 2048w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6879-1300x867.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n<h2>Denkst du, dass Online Yoga uns auch in Zukunft begleiten wird? Oder wieder back to normal?<\/h2>\n<p>Ich bef\u00fcrchte, dass uns Corona noch eine Zeit lang besch\u00e4ftigen wird und zumindest so lange wird auch Online Yoga ein Teil unseres Lebens sein. Und wer wei\u00df, vielleicht sogar dar\u00fcber hinaus. Denn auch wenn es normale Yogastunden nie ersetzen wird, hat es auch Vorteile. Man kann mit Yogalehrern, die wo anders leben praktizieren. Man kann nach einem vollen Tag, an dem es sich nicht ausgehen w\u00fcrde ins Studio zu fahren einfach zu Hause die Matte ausrollen und spart sich die Fahrtzeit. Ich f\u00fcr meinen Teil muss sagen, dass ich sehr dankbar bin durch Online Yoga meinen Beruf in der aktuellen Zeit aus\u00fcben zu k\u00f6nnen aber mich so, so, so sehr darauf freue, endlich wieder gemeinsam mit Menschen in einem Raum zu praktizieren. Die Atmosph\u00e4re in einem Studio ist ganz anders. F\u00fcr mich als Lehrer kann ich viel besser einsch\u00e4tzen, wie mein Unterricht ankommt und kann mich an die Bed\u00fcrfnisse der Yogis anpassen. F\u00fcr die Yogis hat es den Vorteil, dass sie korrigiert werden und so das Verletzungsrisiko minimiert wird.<\/p>\n<h2>Wie hast du nach deiner Ausbildung weitergemacht?<\/h2>\n<p>Ich bin ins kalte Wasser gesprungen und habe begonnen zu unterrichten. Das w\u00fcrde ich auch jedem anderen raten. Nat\u00fcrlich ist man frisch nach der Ausbildung kein perfekter Lehrer, aber andererseits, wann ist man das denn? Wir lernen doch alle unser Leben lang&#8230; Es ist aber so wichtig, sich zu trauen und einfach zu machen. Nur wenn man tats\u00e4chlich unterrichtet lernt man es auch.<\/p>\n<h2>Ist man in einem Yogastudio immer angestellt?<\/h2>\n<p>Nein, es gibt die M\u00f6glichkeit auf Honorarnotenbasis also selbstst\u00e4ndig zu arbeiten oder angestellt zu sein. Das kommt ganz darauf an, wie Studio und Lehrer das miteinander vereinbaren und wie die Zusammenarbeit im konkreten Fall aussieht.<\/p>\n<h2>Unterrichtet man haupts\u00e4chlich Yoga oder kommen auch noch andere Aufgaben dazu?<\/h2>\n<p>Das ist verschieden. Wenn man es sich zum Ziel macht, nur Yoga zu unterrichten und zB bei vielen Studios arbeitet, dann wird man haupts\u00e4chlich unterrichten. Wenn man sich aber dazu entschlie\u00dft Retreats zu veranstalten, ein Studio zu er\u00f6ffnen oder weltweit auf Events zu unterrichten, dann kommen noch jede Menge andere Aufgaben dazu. Und sogar, wenn man ersteres Ziel gew\u00e4hlt hat, werden die Anforderungen und To-Do&#8217;s immer h\u00f6her und mehr. Social Media ist meiner Meinung nach ein Muss und f\u00fcr mich die moderne Visitenkarte f\u00fcr jeden Lehrer. Auch eine Webseite zu haben geh\u00f6rt einfach dazu. Das bedeutet bis zu einem gewissen Ma\u00df technische Aufgaben. Hinzu kommen, wenn man sich f\u00fcr die Selbstst\u00e4ndigkeit entschlie\u00dft jede Menge organisatorische Arbeiten, wie Buchhaltung und Co oder Kundensupport. Wenn man hingegen in einem Studio Vollzeit angestellt ist, hat man nicht viel mehr Aufgaben als unterrichten und die Arbeit, die im Studio noch dazu kommt.<\/p>\n<p>Eure restlichen Fragen zum Beruf Yogalehrer beantworte ich am <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/yogaandjuliet\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Donnerstag den 18.02.21 um 19.00 Uhr a<\/strong>uf <strong>Instagram Live<\/strong>.\u00a0<\/a><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-large wp-image-16104\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-1024x683.jpg\" alt=\"Yogalehrer Beruf\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-1024x683.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-300x200.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-768x512.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-1536x1024.jpg 1536w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-2048x1365.jpg 2048w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-150x100.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-600x400.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-900x600.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-20x13.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6897-1300x867.jpg 1300w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ich wollte wissen, welche Fragen ihr zum Beruf Yogalehrer habt und here you go&#8230;eure Fragen, meine Antworten. Was waren deine ersten Schritte und wie viele Unterrichtseinheiten unterrichtest du jetzt? Ich habe ganz klein begonnen. Ich hab mir f\u00fcr ein Semester lang einen Raum f\u00fcr eine Einheit in der Woche gemietet. Das waren meine Anf\u00e4nge vor&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":16105,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[101,277],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Beruf Yogalehrer Q &amp; A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Beruf Yogalehrer Q &amp; A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-17T08:39:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-17T08:47:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Julia\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707,\"caption\":\"Yogalehrer Beruf\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/\",\"name\":\"Beruf Yogalehrer Q & A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-17T08:39:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-17T08:47:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\"},\"description\":\"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Beruf Yogalehrer Q &#038; A &#8211; eure Fragen, meine Antworten\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\",\"name\":\"Julia\",\"sameAs\":[\"http:\/\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com\"],\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Beruf Yogalehrer Q & A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Beruf Yogalehrer Q & A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_author":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","article_published_time":"2021-02-17T08:39:01+00:00","article_modified_time":"2021-02-17T08:47:34+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg","size":"full","id":16105,"alt":"Yogalehrer Beruf","pixels":4369920,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Verfasst von":"Julia","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/IMG_6953-scaled.jpg","width":2560,"height":1707,"caption":"Yogalehrer Beruf"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/","name":"Beruf Yogalehrer Q & A - eure Fragen, meine Antworten &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-02-17T08:39:01+00:00","dateModified":"2021-02-17T08:47:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb"},"description":"Beruf Yogalehrer - eure Fragen, meine Antworten. Du tr\u00e4umst davon Yogalehrer zu werden? Lies unbedingt diesen Beitrag.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/beruf-yogalehrer-q-a-eure-fragen-meine-antworten\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Beruf Yogalehrer Q &#038; A &#8211; eure Fragen, meine Antworten"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb","name":"Julia","sameAs":["http:\/\/yogaandjuliet.com","https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com"],"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16101"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16101"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16101\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16111,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16101\/revisions\/16111"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16105"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16101"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16101"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16101"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}