{"id":16746,"date":"2022-07-21T11:26:01","date_gmt":"2022-07-21T09:26:01","guid":{"rendered":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?p=16746"},"modified":"2022-07-25T14:04:45","modified_gmt":"2022-07-25T12:04:45","slug":"barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/","title":{"rendered":"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling"},"content":{"rendered":"<p>Am liebsten barfu\u00df&#8230;.nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von Griechenland &#8211; <strong>mit den Minimalschuhen von <span style=\"color: #aba6a6;\"><a style=\"color: #aba6a6;\" href=\"https:\/\/www.wildling.shoes?utm_source=koop_DACH&amp;utm_medium=&amp;utm_campaign=FS22&amp;utm_term=yogaandjuliet&amp;utm_content=blog\">Wildling<\/a><\/span> hab ich eine M\u00f6glichkeit gefunden Barfu\u00dfgef\u00fchl mit Schuhen zu genie\u00dfen.<\/strong><\/p>\n<h2>Barfu\u00dfgef\u00fchl mit Schuhen? Ja das geht!<\/h2>\n<div class=\"image-with-text__text rte is-text-left\">\n<p>In Wildling Minimalschuhen kann sich die <strong>Fu\u00dfmuskulatur frei entwickeln und kr\u00e4ftigen<\/strong>. Auch F\u00fc\u00dfe, die sich durch andere Schuhe verformt haben, k\u00f6nnen sich so wieder regenerieren.\u00a0Durch die zwischen 1,5 und 3,5 mm dicke Sohle kann man jeden Schritt sp\u00fcren und steht so, wie beim Barfu\u00dflaufen, in direktem Kontakt mit dem Boden.<\/p>\n<\/div>\n<p>Ich habs ausprobiert, zuerst in Marokko. Barfu\u00df laufen h\u00e4tte in der Steinw\u00fcste wohl wehgetan. Mit meinen Wildlingen ging das aber super. Riesengro\u00dfes Freiheitsgef\u00fchl!<\/p>\n<p><img class=\"aligncenter wp-image-16754 size-medium\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-200x300.jpg\" alt=\"Wildling\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8042-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<p>Super gerne zieh ich die Schuhe auch bei meinen Spazierg\u00e4ngen mit Mabel durch den Park an. So hab ich das Gef\u00fchl des Waldbodens direkt unter mir, trotz Schuhen.<\/p>\n<p><img class=\"wp-image-16756 size-medium aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-200x300.jpg\" alt=\"Wildling\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-768x1151.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-1025x1536.jpg 1025w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-1366x2048.jpg 1366w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-900x1349.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-1300x1949.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-94-scaled.jpg 1521w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<p>Auch auf meiner Griechenlandreise durften die Schuhe auf keinen Fall fehlen. Barfu\u00df am Strand gehen ist f\u00fcr mich das Gr\u00f6\u00dfte, aber wenn man danach noch Abendessen geht oder die Stadt unsicher macht, ist der Sand zwischen den Zehen nicht so ideal. Mit den Wildling Schuhen war es m\u00f6glich das Barfu\u00dfgef\u00fchl zu sp\u00fcren und danach ohne dreckige F\u00fc\u00dfe die Stadt unsicher zu machen.<\/p>\n<p><img class=\"aligncenter wp-image-16749 size-medium\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-200x300.jpg\" alt=\"Wildling\" width=\"200\" height=\"300\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8344-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/p>\n<h2>Wildling &#8211; ein Unternehmen mit einer Vision<\/h2>\n<blockquote><p>Wir wollen eine Gesamtlage schaffen, die sich st\u00e4ndig weiter verbessert. Bei Wildling Shoes verstehen wir uns als Teil einer riesigen Bewegung. Durch regeneratives Wirtschaften und ein respektvolles Miteinander wollen wir einen Beitrag zu mehr Gerechtigkeit leisten. Um gemeinsam immer einen Schritt weiter gehen zu k\u00f6nnen.<\/p><\/blockquote>\n<p>So ein Leitsatz von Wilding. Das Unternehmen wurde von Anna und Ran gegr\u00fcndet, um ihren drei Kindern nat\u00fcrliche und freie Bewegung zu erm\u00f6glichen. Mittlerweile ist es gewaschen und hat es sich zur Aufgabe gemacht, auf allen Ebenen regenerativ zu wirtschaften.<\/p>\n<p><strong>Ich mag die Werte von Wildling sehr und es f\u00fchlt sich f\u00fcr mich einfach gut an, Unternehmen zu Supporten, denen unsere Umwelt und Nachhaltigkeit um Herzen liegen.\u00a0<\/strong><\/p>\n<h2>Wilding &#8211; meine beiden Modelle<\/h2>\n<p>Auf den Fotos trage ich die Modelle<strong> Tanuki Niji und Manul.<\/strong><\/p>\n<p>Der <span style=\"color: #aba6a6;\"><a style=\"color: #aba6a6;\" href=\"https:\/\/www.wildling.shoes\/collections\/fruhling-sommer\/products\/manul-rw?utm_source=koop_DACH&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=FS22&amp;utm_term=yogaandjuliet&amp;utm_content=blog\"><strong>Manul<\/strong><\/a> <\/span>ist ungef\u00e4rbt und das Obermaterial besteht aus 100 % europ\u00e4ischem Leinen, das atmungsaktiv ist und feuchtigkeitsregulierend und k\u00fchlend wirkt.<\/p>\n<p>Der <span style=\"color: #aba6a6;\"><a style=\"color: #aba6a6;\" href=\"https:\/\/www.wildling.shoes\/collections\/basics\/products\/tanuki-niji-rw?utm_source=koop_DACH&amp;utm_medium=blog&amp;utm_campaign=FS22&amp;utm_term=yogaandjuliet&amp;utm_content=blog\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Tanuki Niji<\/strong> <\/a><\/span>ist aus Washi Stoff der zu 75% aus Papier besteht. Am linken Schuh ist eine s\u00fc\u00dfe Regenbogenflagge aufgestickt. Gerade im Sommer profitiert man von seiner antibakteriellen Wirkung und seiner Luftdurchl\u00e4ssigkeit.<\/p>\n<p><strong>Ich liebe die Optik und das Tragegef\u00fchl beider Modelle und kann euch die Brand Wildling wirklich von Herzen empfehlen!<\/strong><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16758 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-768x1151.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-1025x1536.jpg 1025w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-1366x2048.jpg 1366w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-900x1349.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-1300x1949.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-106-scaled.jpg 1521w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16757 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-768x1151.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-1025x1536.jpg 1025w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-1366x2048.jpg 1366w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-900x1349.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-1300x1949.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-101-scaled.jpg 1521w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16755 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-768x1151.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-1025x1536.jpg 1025w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-1366x2048.jpg 1366w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-900x1349.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-1300x1949.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/YogaandJuliet-89-scaled.jpg 1521w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16752 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8030-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16751 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8013-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16750 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-683x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8360-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n<p><img class=\"size-large wp-image-16747 aligncenter\" src=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-683x1024.jpg\" alt=\"Wildling\" width=\"683\" height=\"1024\" srcset=\"\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-683x1024.jpg 683w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-200x300.jpg 200w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-768x1152.jpg 768w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-1024x1536.jpg 1024w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-1365x2048.jpg 1365w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-300x450.jpg 300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-150x225.jpg 150w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-600x900.jpg 600w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-900x1350.jpg 900w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-20x30.jpg 20w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-1300x1950.jpg 1300w, \/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8383-scaled.jpg 1520w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Am liebsten barfu\u00df&#8230;.nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von Griechenland &#8211; mit den Minimalschuhen von Wildling hab ich eine M\u00f6glichkeit gefunden Barfu\u00dfgef\u00fchl mit Schuhen zu genie\u00dfen. Barfu\u00dfgef\u00fchl mit Schuhen? Ja das geht! In Wildling Minimalschuhen kann sich die Fu\u00dfmuskulatur&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":16753,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Am liebsten barfu\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Am liebsten barfu\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Yoga &amp; Juliet \u0ad0\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-21T09:26:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-25T12:04:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2280\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Julia\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\",\"name\":\"Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"description\":\"Yoga Lifestyle Blog Wien\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg\",\"width\":1520,\"height\":2280,\"caption\":\"Wildling\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/\",\"name\":\"Barfu\\u00dfgef\\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \\u0ad0\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-07-21T09:26:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-25T12:04:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\"},\"description\":\"Am liebsten barfu\\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Barfu\\u00dfgef\\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb\",\"name\":\"Julia\",\"sameAs\":[\"http:\/\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com\",\"https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com\"],\"url\":\"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Am liebsten barfu\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","og_description":"Am liebsten barfu\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von","og_url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/","og_site_name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","article_publisher":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet","article_author":"https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","article_published_time":"2022-07-21T09:26:01+00:00","article_modified_time":"2022-07-25T12:04:45+00:00","og_image":[{"width":1520,"height":2280,"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg","path":"\/home\/fabio\/webapps\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg","size":"full","id":16753,"alt":"Wildling","pixels":3465600,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_misc":{"Verfasst von":"Julia","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/","name":"Yoga &amp; Juliet \u0ad0","description":"Yoga Lifestyle Blog Wien","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#primaryimage","inLanguage":"de-DE","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/DSCF8033-scaled.jpg","width":1520,"height":2280,"caption":"Wildling"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#webpage","url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/","name":"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling &bull; Yoga &amp; Juliet \u0ad0","isPartOf":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-07-21T09:26:01+00:00","dateModified":"2022-07-25T12:04:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb"},"description":"Am liebsten barfu\u00df....nur manchmal ist der Untergrund daf\u00fcr nicht ganz ideal. Egal ob in der Steinw\u00fcste von Marokko, im heimischen Wald oder am Strand von","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/barfussgefuehl-mit-den-minimalschuhen-von-wildling\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Barfu\u00dfgef\u00fchl mit den Minimalschuhen von Wildling"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/#\/schema\/person\/c160ab3a2bf899ce9cddd3f613ad3beb","name":"Julia","sameAs":["http:\/\/yogaandjuliet.com","https:\/\/facebook.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/instagram.com\/yogaandjuliet.com","https:\/\/pinterest.com\/yogaandjuliet.com"],"url":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/blog\/author\/julia\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16746"}],"collection":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16746"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16746\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16772,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16746\/revisions\/16772"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16746"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16746"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/yogaandjuliet.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16746"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}